[{"id": "bpt6k48129548", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Choix de textes post-freudiens / [sous la dir. de] Michel Sanchez-Cardenas", "format": ["1 vol. (VI-245 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [352, 480], "end": [665, 790], "center": [508.5, 635.0], "value": 16116153.0}, "size": {"width": 2107, "height": 3489}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336373x", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "D\u00e9l\u00e9gations de service public : notion, passation, ex\u00e9cution, contentieux administratifs, contentieux p\u00e9nal, contr\u00f4le chambres r\u00e9gionales des comptes / Mireille Berbari,... Serge Briand,... Jean-\u00c9ric Callon,... [et al.]", "format": ["XV-226 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 262"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1252, 1938], "end": [1406, 2090], "center": [1329.0, 2014.0], "value": 21773026.0}, "size": {"width": 2539, "height": 3865}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6281111b", "first_indexation_date": "06/02/2013", "title": "Vie sociale : cahiers du CEDIAS", "format": "Nombre total de vues : 25126", "cover_pagination": "13", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1976, 2911], "end": [2175, 3108], "center": [2075.5, 3009.5], "value": 20305206.0}, "size": {"width": 2414, "height": 3772}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k33637239", "first_indexation_date": "13/06/2020", "title": "La sexualit\u00e9 en France / Maryse Jaspard", "format": ["124 p. : graph., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [115, 2017], "end": [591, 2488], "center": [353.0, 2252.5], "value": 7930222.0}, "size": {"width": 1753, "height": 2907}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33636370", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Le commentaire de document figur\u00e9 en histoire m\u00e9di\u00e9vale / Christiane Raynaud", "format": ["223 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [461, 514], "end": [866, 915], "center": [663.5, 714.5], "value": 34622012.0}, "size": {"width": 2533, "height": 3915}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k96910284", "first_indexation_date": "19/06/2016", "title": "Les Langues modernes : bulletin mensuel de la Soci\u00e9t\u00e9 des professeurs de langues vivantes de l'enseignement public", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "67", "match": {"start": [998, 1343], "end": [1136, 1480], "center": [1067.0, 1411.5], "value": 8019349.0}, "size": {"width": 2420, "height": 3532}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k33679734", "first_indexation_date": "23/12/2020", "title": "Saint-Boniface et ses juifs : un \u00e9t\u00e9 42 en Ard\u00e8che : roman / Nathalie et Ladislas Gara ; pr\u00e9sentation, Georges-Emmanuel Clancier", "format": ["1 vol. (354 p.) : photogr., couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 368"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [371, 1961], "end": [570, 2157], "center": [470.5, 2059.0], "value": 23213398.0}, "size": {"width": 2177, "height": 3587}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002492d", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Exercices corrig\u00e9s : m\u00e9thode d'enqu\u00eate en psychosociologie / H\u00e9l\u00e8ne Chauchat", "format": ["VIII-200 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1326, 2464], "end": [1464, 2601], "center": [1395.0, 2532.5], "value": 24493964.0}, "size": {"width": 2665, "height": 3909}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4815323k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les grands probl\u00e8mes internationaux / Emile-Robert Perrin,...", "format": ["1 vol. (XIII-301 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 324"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [493, 658], "end": [898, 1060], "center": [695.5, 859.0], "value": 38630120.0}, "size": {"width": 2628, "height": 4040}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325835c", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'entretien d'appr\u00e9ciation individuel : un instrument de management des cadres et collaborateurs de l'entreprise / Armel Marin", "format": ["1 vol. (142 p.) ; 17 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [331, 1985], "end": [585, 2237], "center": [458.0, 2111.0], "value": 18235042.0}, "size": {"width": 2717, "height": 2773}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814437n", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "L'\u00e9conomie du travail : des th\u00e9ories aux politiques / Michel Stambouli", "format": ["1 vol. (192 p.) : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [377, 2606], "end": [550, 2778], "center": [463.5, 2692.0], "value": 21097934.0}, "size": {"width": 2409, "height": 3508}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48077840", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Lire Keynes et le comprendre : introduction \u00e0 l'\u0153uvre de Keynes, guide de lecture et d'interpr\u00e9tation / Bruno Ventelou", "format": ["1 vol. (159 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 174"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1025, 1884], "end": [1188, 2046], "center": [1106.5, 1965.0], "value": 24413610.0}, "size": {"width": 2161, "height": 3430}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807781r", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "L'Asie du Sud-Est : l'unification \u00e0 l'\u00e9preuve / Alain S. de Sacy,...", "format": ["1 vol. (265 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 294"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1210, 2694], "end": [1383, 2866], "center": [1296.5, 2780.0], "value": 8000457.0}, "size": {"width": 2147, "height": 3522}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407085t", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Religion et soci\u00e9t\u00e9 en France aux XIXe et XXe si\u00e8cles : sensibilit\u00e9s cultuelles et culturelles / Fran\u00e7oise Marcard", "format": ["205 p. : cartes ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [611, 573], "end": [923, 882], "center": [767.0, 727.5], "value": 17617236.0}, "size": {"width": 2589, "height": 3947}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407050m", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Jouissance du sacr\u00e9 : religion et postmodernit\u00e9 / Denis Jeffrey", "format": ["1 vol. (167 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [675, 1927], "end": [838, 2089], "center": [756.5, 2008.0], "value": 21423876.0}, "size": {"width": 2433, "height": 3787}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10023336", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "L'\u00e9cole contre l'exclusion / les Entretiens Nathan, [Paris, La Sorbonne, 15 et 16 novembre 1997] ; sous la dir. d'Alain Bentolila", "format": ["159 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 178"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [400, 2595], "end": [599, 2792], "center": [499.5, 2693.5], "value": 22334296.0}, "size": {"width": 2359, "height": 3318}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806858j", "first_indexation_date": "30/05/2018", "title": "L'environnement : une nouvelle dimension de l'analyse \u00e9conomique / dirig\u00e9 par Katheline Schubert et Paul Zagam\u00e9,...", "format": ["1 vol. (VI-457 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 468"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [82, 526], "end": [363, 804], "center": [222.5, 665.0], "value": 7496548.0}, "size": {"width": 2637, "height": 3974}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3321656m", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Jouez en bourse sur le web / Gilles Fouchard", "format": ["1 vol. (112 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [970, 432], "end": [1184, 644], "center": [1077.0, 538.0], "value": 8529507.0}, "size": {"width": 2407, "height": 3441}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33653276", "first_indexation_date": "25/11/2018", "title": "El, Luis Bu\u00f1uel : \u00e9tude critique / de Charles Tesson", "format": ["127 p. : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [273, 2318], "end": [419, 2462], "center": [346.0, 2390.0], "value": 27173008.0}, "size": {"width": 1913, "height": 2898}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48064659", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "Savoir communiquer \u00e0 l'\u00e8re des nouveaux m\u00e9dias (2e \u00e9dition) / Jean-Michel Lef\u00e8vre", "format": ["1 vol. (VIII-173 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 189"], "cover_pagination": "2", "pages": [{"pagination": "7", "match": {"start": [1161, 1760], "end": [1334, 1932], "center": [1247.5, 1846.0], "value": 23711952.0}, "size": {"width": 2240, "height": 3682}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813414b", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "L'\u00e9conomie de la Birmanie : une d\u00e9pendance \u00e0 la drogue / Alain S. de Sacy,...", "format": ["1 vol. (143 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1053, 1492], "end": [1285, 1722], "center": [1169.0, 1607.0], "value": 26469558.0}, "size": {"width": 2226, "height": 3520}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331921q", "first_indexation_date": "03/10/2016", "title": "Rwanda, 1993-1997 : MINUAR I, Op\u00e9ration Turquoise, MINUAR II / Renaud Houzel", "format": ["1 vol. (203 p.) : cartes, couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [963, 2691], "end": [1108, 2836], "center": [1035.5, 2763.5], "value": 21487854.0}, "size": {"width": 2205, "height": 3329}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3321627w", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "La pratique des \u00e9lections locales : suppl\u00e9ment \u00e0 jour au 15 novembre 1994 / Andr\u00e9 Chaminade,... G\u00e9rard-Henri Mathieu,...", "format": ["35 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 48"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [947, 1937], "end": [1110, 2099], "center": [1028.5, 2018.0], "value": 24102396.0}, "size": {"width": 2163, "height": 3421}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331382b", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'essentiel du droit p\u00e9nal des affaires / \u00c9velyne Monteiro,...", "format": ["1 vol. (119 p.) ; 17 cm", "Nombre total de vues : 124"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [295, 2092], "end": [527, 2322], "center": [411.0, 2207.0], "value": 19982090.0}, "size": {"width": 2699, "height": 2827}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48064622", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "\u00catre pr\u00e9sent sur Internet : mettez Internet au service de votre entreprise / Fabien Lair", "format": ["47 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 52"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [731, 2702], "end": [895, 2863], "center": [813.0, 2782.5], "value": 33607880.0}, "size": {"width": 2427, "height": 3543}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3333384s", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Renouer avec la terre / Jean Casanave", "format": ["1 vol. (127 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [676, 2421], "end": [861, 2604], "center": [768.5, 2512.5], "value": 29610696.0}, "size": {"width": 2653, "height": 3741}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33626101", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "La sant\u00e9 des femmes / Marie-Jos\u00e8phe Saurel-Cubizolles, B\u00e9atrice Blondel", "format": ["XVII-386 p. : ill. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 430"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1459, 2807], "end": [1597, 2944], "center": [1528.0, 2875.5], "value": 7472367.5}, "size": {"width": 2739, "height": 4054}}, {"pagination": "420", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33261855", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Sciences humaines appliqu\u00e9es au sport : 40 th\u00e8mes / Raymond Thomas", "format": ["1 vol. (VII-132 p.) : ill., couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [828, 2101], "end": [1082, 2353], "center": [955.0, 2227.0], "value": 27294944.0}, "size": {"width": 2753, "height": 3609}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33646253", "first_indexation_date": "25/11/2018", "title": "Le th\u00e9\u00e2tre grec / Corinne Coulet,...", "format": ["128 p. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [363, 2106], "end": [509, 2251], "center": [436.0, 2178.5], "value": 25404010.0}, "size": {"width": 2037, "height": 2937}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4810031j", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Sociologie de l'organisation sportive / William Gasparini", "format": ["1 vol. (117 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 130"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [181, 1140], "end": [435, 1392], "center": [308.0, 1266.0], "value": 8176707.0}, "size": {"width": 1786, "height": 3029}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331473q", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "La protection juridique de l'h\u00f4pital / X. Lesegretain, S. Chassany", "format": ["1 vol. (224 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1114, 1231], "end": [1347, 1462], "center": [1230.5, 1346.5], "value": 23519480.0}, "size": {"width": 2395, "height": 3405}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325893t", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les m\u00e9dias et l'entreprise / Philippe Kessler, Jacques Paitra, Yan de Kerorguen", "format": ["1 vol. (206 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 226"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [333, 2790], "end": [532, 2987], "center": [432.5, 2888.5], "value": 27157678.0}, "size": {"width": 2089, "height": 3338}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4811174z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'Etat, la finance et le social : souverainet\u00e9 nationale et construction europ\u00e9enne / sous la direction de Bruno Th\u00e9ret...", "format": ["1 vol. (603 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 628"], "cover_pagination": "8", "pages": [{"pagination": "13", "match": {"start": [390, 3451], "end": [795, 3852], "center": [592.5, 3651.5], "value": 8489928.0}, "size": {"width": 2571, "height": 4125}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804514q", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Les pratiques de la vente / Yves N\u00e9gro,...", "format": ["1 vol. (192 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1369, 1420], "end": [1649, 1698], "center": [1509.0, 1559.0], "value": 18668274.0}, "size": {"width": 2805, "height": 3951}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363906g", "first_indexation_date": "13/06/2020", "title": "Les motivations et les valeurs en psycho-sociologie / H\u00e9l\u00e8ne Feertchak", "format": ["190 p. : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [383, 392], "end": [736, 742], "center": [559.5, 567.0], "value": 27025326.0}, "size": {"width": 2153, "height": 3411}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3370236j", "first_indexation_date": "30/09/2019", "title": "Histoire culturelle des activit\u00e9s physiques, XIXe et XXe si\u00e8cles / Bertrand During", "format": ["161 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [758, 2079], "end": [1012, 2331], "center": [885.0, 2205.0], "value": 25937236.0}, "size": {"width": 2575, "height": 3505}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3399999t", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "A toi de mater / par Patrick Gonneau", "format": ["107 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [450, 665], "end": [855, 1066], "center": [652.5, 865.5], "value": 32257976.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3889}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3399837c", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Scolarisation pr\u00e9coce : un enjeu / Suzelle Leclercq", "format": ["1 vol. (221 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [373, 2996], "end": [493, 3115], "center": [433.0, 3055.5], "value": 25728318.0}, "size": {"width": 2389, "height": 3413}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3383953p", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Dix le\u00e7ons sur l'histoire du XXe si\u00e8cle / Marc Ferro", "format": ["138 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 158"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [328, 1976], "end": [609, 2254], "center": [468.5, 2115.0], "value": 26524764.0}, "size": {"width": 2281, "height": 3347}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48078791", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'\u00e9conomie de l'automobile / Jean-Jacques Chanaron, Yannick Lung", "format": ["1 vol. (124 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [147, 1790], "end": [499, 2139], "center": [323.0, 1964.5], "value": 7456445.0}, "size": {"width": 1787, "height": 3072}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3364112r", "first_indexation_date": "12/04/2020", "title": "Les figures du moi et la question du sujet depuis la Renaissance / Robert Misrahi", "format": ["181 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [534, 602], "end": [846, 912], "center": [690.0, 757.0], "value": 17655918.0}, "size": {"width": 2519, "height": 3903}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3388769d", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Le pommier et l'olivier : Charles Nicolle, une biographie, 1866-1936 / par Maurice Huet", "format": ["243 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 252"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [433, 950], "end": [837, 1351], "center": [635.0, 1150.5], "value": 41799016.0}, "size": {"width": 2598, "height": 3917}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002580j", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "\u00c9conomie internationale : la place des banques / Philippe d'Arvisenet, Jean-Pierre Petit", "format": ["XVI-412 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 454"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1283, 2381], "end": [1446, 2543], "center": [1364.5, 2462.0], "value": 18560844.0}, "size": {"width": 2637, "height": 3825}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3377231n", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Introduction \u00e0 la sociologie et \u00e0 la philosophie du droit : la bio-logique du droit (2e \u00e9d., rev. et augm.) / Denis Touret,...", "format": ["XXIII-316 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 356"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1176, 1970], "end": [1339, 2132], "center": [1257.5, 2051.0], "value": 24049500.0}, "size": {"width": 2453, "height": 3885}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806217j", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "L'Europe, l'euro et le commerce mondial / Jean-Pierre Pauwels,... Yves Windelincx,...", "format": ["1 vol. (VIII-209 p.) : cartes, couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [107, 2491], "end": [260, 2644], "center": [183.5, 2567.5], "value": 7725025.5}, "size": {"width": 1967, "height": 3255}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814326h", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Introduction \u00e0 la versification / Brigitte Buffard-Moret", "format": ["1 vol. (128 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [852, 1546], "end": [1015, 1707], "center": [933.5, 1626.5], "value": 25920792.0}, "size": {"width": 1688, "height": 2983}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48069970", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Ecriture abr\u00e9g\u00e9e : adaptation \u00e0 l'anglais... / Val\u00e9rie Lombard", "format": ["1 vol. (96 p.) ; 30 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1402, 3767], "end": [1565, 3929], "center": [1483.5, 3848.0], "value": 21300220.0}, "size": {"width": 3446, "height": 4845}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806973k", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Tutorat : m\u00e9thodologie du travail universitaire / Gilles Bonnichon & Daniel Martina,...", "format": ["1 vol. (140 p.) : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [903, 3331], "end": [1048, 3476], "center": [975.5, 3403.5], "value": 6837741.5}, "size": {"width": 2735, "height": 3994}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3321665k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "H\u00f4pital et sant\u00e9 publique : introduction m\u00e9thodologique / [\u00c9cole nationale de la sant\u00e9 publique] ; [r\u00e9d. par] Bernard Basset, Jacques Chaperon, Marie-Odile Frattini,... [et al.]", "format": ["1 vol. (79 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 84"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [260, 3228], "end": [613, 3577], "center": [436.5, 3402.5], "value": 8772569.0}, "size": {"width": 2419, "height": 3915}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48074891", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Comment choisir son philosophe : guide de premi\u00e8re urgence \u00e0 l'usage des angoiss\u00e9s m\u00e9taphysiques / Oreste Saint-Dr\u00f4me ; avec le renfort de Fr\u00e9d\u00e9ric Pag\u00e8s", "format": ["1 vol. (224 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [196, 1572], "end": [548, 1922], "center": [372.0, 1747.0], "value": 8969651.0}, "size": {"width": 2088, "height": 3275}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336569q", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Savoir piloter le budget communal / Fran\u00e7ois Huyghe", "format": ["89 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 115"], "cover_pagination": "13", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [342, 1884], "end": [528, 2067], "center": [435.0, 1975.5], "value": 23345164.0}, "size": {"width": 1723, "height": 3045}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34007926", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "Macro\u00e9conomie \u00e9l\u00e9mentaire / Michel Zerbato", "format": ["219 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [570, 490], "end": [922, 839], "center": [746.0, 664.5], "value": 24661582.0}, "size": {"width": 2569, "height": 3923}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48052852", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Vers une informatique cognitive dans les organisations : le r\u00f4le central du langage / Violaine Prince,...", "format": ["1 vol. (XIII-190 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [485, 669], "end": [890, 1070], "center": [687.5, 869.5], "value": 36746412.0}, "size": {"width": 2507, "height": 3986}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3365292f", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Histoire des stylistiques / \u00c9tienne Karab\u00e9tian", "format": ["252 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 270"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [744, 1862], "end": [907, 2024], "center": [825.5, 1943.0], "value": 21293600.0}, "size": {"width": 2417, "height": 3809}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k5621173j", "first_indexation_date": "17/01/2011", "title": "Le Bulletin de la SHMC / Soci\u00e9t\u00e9 d'histoire moderne et contemporaine ; [dir. publ. Elisabeth Du R\u00e9au]", "format": "Nombre total de vues : 1829", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "129", "match": {"start": [21, 1677], "end": [302, 1955], "center": [161.5, 1816.0], "value": 8842506.0}, "size": {"width": 1685, "height": 2781}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3321130n", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "R\u00e9seaux de soins en p\u00e9rinatalit\u00e9 : actes du colloque de Dijon du 22 juin 1998 / [organis\u00e9 par le Coll\u00e8ge national des gyn\u00e9cologues et obst\u00e9triciens fran\u00e7ais ; la F\u00e9d\u00e9ration nationale des p\u00e9diatres n\u00e9onatologistes ; l'\u00c9cole nationale de la sant\u00e9 publique]", "format": ["1 vol. (101 p.) : couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 108"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [341, 1899], "end": [746, 2300], "center": [543.5, 2099.5], "value": 7990784.0}, "size": {"width": 2417, "height": 3891}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6497260s", "first_indexation_date": "13/05/2013", "title": "Transversalit\u00e9s : revue de l'Institut catholique de Paris / [dir. publ. Joseph Dor\u00e9]", "format": "Nombre total de vues : 13965", "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "35", "match": {"start": [74, 2340], "end": [550, 2812], "center": [312.0, 2576.0], "value": 7871223.0}, "size": {"width": 2527, "height": 3619}}, {"pagination": "43", "match": {"start": [28, 504], "end": [504, 975], "center": [266.0, 739.5], "value": 7968388.5}, "size": {"width": 2500, "height": 3616}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k4801343t", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Discours encore et toujours r\u00e9publicains : de l'exception fran\u00e7aise / Philippe S\u00e9guin", "format": ["1 vol. (349 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 364"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [438, 2084], "end": [790, 2434], "center": [614.0, 2259.0], "value": 22545146.0}, "size": {"width": 2149, "height": 3625}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332628w", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le financement des syst\u00e8mes de retraite sp\u00e9ciaux : une approche internationale / St\u00e9phane Hamayon et Michel Rouqu\u00e8s", "format": ["1 vol. (280 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 304"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [179, 2685], "end": [491, 2995], "center": [335.0, 2840.0], "value": 24799446.0}, "size": {"width": 2311, "height": 3857}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33259594", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Euro, mode d'emploi / Thierry Warin,... ; pr\u00e9face de Christine Ockrent", "format": ["1 vol. (X-129 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1020, 1250], "end": [1184, 1412], "center": [1102.0, 1331.0], "value": 23381318.0}, "size": {"width": 2093, "height": 3325}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336723d", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Suffit-il de scolariser ? / Fran\u00e7oise Rop\u00e9 et Guy Brucy", "format": ["216 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [545, 2280], "end": [799, 2532], "center": [672.0, 2406.0], "value": 18612250.0}, "size": {"width": 2561, "height": 3549}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33365407", "first_indexation_date": "07/01/2017", "title": "La nation, l'Europe, le monde / Aline Archimbaud, F\u00e9lix Damette, Michel Rocard", "format": ["112 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 124"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [655, 2440], "end": [870, 2653], "center": [762.5, 2546.5], "value": 18616866.0}, "size": {"width": 2767, "height": 3761}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325924x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'expert et l'avocat dans l'expertise judiciaire en mati\u00e8re civile : guide des bons usages / Denys Duprey,... Robert Gandur,... ; pr\u00e9f. de Pierre Drai,... ; avant-propos, Jean-Ren\u00e9 Farthouat,...", "format": ["1 vol. (95 p.) ; 20 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [822, 1891], "end": [985, 2053], "center": [903.5, 1972.0], "value": 35006956.0}, "size": {"width": 1909, "height": 3205}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3356320b", "first_indexation_date": "13/06/2020", "title": "\"Land and freedom\", Ken Loach / \u00e9tude critique de Philippe Pilard", "format": ["1 vol. (127 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [286, 2314], "end": [424, 2451], "center": [355.0, 2382.5], "value": 42748648.0}, "size": {"width": 2033, "height": 2959}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33323172", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Les privatisations \u00e0 l'Est / Daniel Labaronne,...", "format": ["1 vol. (128 p.) : graph. ; 17 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [860, 1203], "end": [1006, 1348], "center": [933.0, 1275.5], "value": 28377528.0}, "size": {"width": 1765, "height": 2725}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3352872j", "first_indexation_date": "28/04/2019", "title": "Classes transplant\u00e9es : un pari gagn\u00e9 / Jean Rioult, Yannick Tenne", "format": ["95 p. : couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2586, 3766], "end": [2701, 3880], "center": [2643.5, 3823.0], "value": 12809994.0}, "size": {"width": 2977, "height": 4182}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33324286", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Les garanties \u00e0 premi\u00e8re demande : essai sur l'autonomie / Andr\u00e9 Prum,... ; pr\u00e9face de Bernard Teyssi\u00e9,...", "format": ["1 vol. (XII-344 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 386"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1194, 2260], "end": [1357, 2422], "center": [1275.5, 2341.0], "value": 25914990.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3811}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48111546", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Temps de travail, modes d'emplois : vers la semaine de quatre jours? / Gilbert Cette et Dominique Taddei", "format": ["1 vol. (249 p.) : graph., couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 266"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [247, 2129], "end": [559, 2438], "center": [403.0, 2283.5], "value": 8163162.0}, "size": {"width": 2140, "height": 3708}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336986m", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Le tabou de la gestion : la culture syndicale entre contestation et proposition / Jean Lojkine ; avec la collab. de Roland Delacroix, Olivier Dembinski, Eliane Le Dantec... [et al.]", "format": ["265 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 286"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [543, 2335], "end": [776, 2566], "center": [659.5, 2450.5], "value": 21029702.0}, "size": {"width": 2469, "height": 3577}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48065573", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Le r\u00e9gime de Vichy / Marc-Olivier Baruch", "format": ["1 vol. (123 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 140"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [746, 2617], "end": [884, 2754], "center": [815.0, 2685.5], "value": 8215765.5}, "size": {"width": 1782, "height": 2967}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806182s", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les institutions sanitaires et sociales (12e \u00e9dition, prenant en compte les r\u00e9formes de 1996) / Dominique Ceccaldi,...", "format": ["1 vol. (V-405 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 436"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [857, 2745], "end": [1020, 2906], "center": [938.5, 2825.5], "value": 21990048.0}, "size": {"width": 2697, "height": 4039}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3375073p", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "\u00c9loge du temps ordinaire / Jeannine Marroncle", "format": ["159 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [318, 2154], "end": [504, 2338], "center": [411.0, 2246.0], "value": 20752868.0}, "size": {"width": 2029, "height": 3471}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002420x", "first_indexation_date": "17/10/2019", "title": "Le syndrome de Chronos : du mal travailler au mal vivre / D. Ettighoffer, G. Blanc", "format": ["283 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 300"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1192, 1955], "end": [1377, 2139], "center": [1284.5, 2047.0], "value": 19270314.0}, "size": {"width": 2413, "height": 3883}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k5712312t", "first_indexation_date": "28/09/2009", "title": "Industrialisation et soci\u00e9t\u00e9s d'Europe occidentale, 1880-1970 / sous la dir. de Patrick Fridenson", "format": ["271 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [310, 2048], "end": [435, 2173], "center": [372.5, 2110.5], "value": 22623862.0}, "size": {"width": 1676, "height": 2832}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k4804585s", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le contr\u00f4le de gestion de l'h\u00f4pital : principes cl\u00e9s et outils nouveaux / Yvon Merli\u00e8re et Ren\u00e9 Kieffer ; pr\u00e9face de A. Cordier", "format": ["1 vol. (X-260 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [454, 461], "end": [858, 862], "center": [656.0, 661.5], "value": 26741264.0}, "size": {"width": 2471, "height": 3891}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33331828", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Mourir vivant / Christian Biot, Fran\u00e7oise Guinand et Fran\u00e7oise Hortala", "format": ["1 vol. (159 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [713, 2452], "end": [899, 2635], "center": [806.0, 2543.5], "value": 28452380.0}, "size": {"width": 2755, "height": 3799}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809032g", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "N\u00e9gociation et r\u00e9f\u00e9rencement dans la grande distribution / Christian Lhermie,...", "format": ["1 vol. (159 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [434, 801], "end": [747, 1110], "center": [590.5, 955.5], "value": 28808154.0}, "size": {"width": 2040, "height": 3033}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10024821", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Introduction \u00e0 la sociologie politique / Philippe Guillot", "format": ["192 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 214"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [360, 499], "end": [641, 777], "center": [500.5, 638.0], "value": 27849226.0}, "size": {"width": 2065, "height": 3369}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48012971", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Histoire du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation : doctrines et pratiques / Rosa-Maria Gelpi et Fran\u00e7ois Julien-Labruy\u00e8re", "format": ["1 vol. (246 p.-[8] p. de pl.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 280"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [236, 2237], "end": [589, 2587], "center": [412.5, 2412.0], "value": 8301548.0}, "size": {"width": 2139, "height": 3606}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3334487p", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Les t\u00e9l\u00e9coms en questions : privatisation ou service public ? / A. Leray", "format": ["207 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [319, 2415], "end": [518, 2612], "center": [418.5, 2513.5], "value": 18757624.0}, "size": {"width": 2189, "height": 3483}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807345h", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Guide des professions de sant\u00e9 : concours d'entr\u00e9e, formations, dipl\u00f4mes / Fran\u00e7oise Thiebault-Roger ; [illustrations de C\u00e9cile Gallou et Florence Pinel]", "format": ["1 vol. (316 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 324"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [191, 3327], "end": [406, 3539], "center": [298.5, 3433.0], "value": 8442011.0}, "size": {"width": 2437, "height": 3764}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33704775", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Petites invitations \u00e0 vivre intens\u00e9ment : un whist spirituel / Alain Patin", "format": ["143 p. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [415, 2008], "end": [600, 2192], "center": [507.5, 2100.0], "value": 32814554.0}, "size": {"width": 1785, "height": 3213}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48082086", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "Les handicap\u00e9s au travail : analyse sociologique d'un dispositif d'insertion professionnelle (2e \u00e9dition) / Alain Blanc ; pr\u00e9f. de Henri-Jacques Stiker", "format": ["1 vol. (VI-310 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 334"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1271, 2202], "end": [1445, 2374], "center": [1358.0, 2288.0], "value": 29355806.0}, "size": {"width": 2450, "height": 3979}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336610f", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Sant\u00e9 publique : du biopouvoir \u00e0 la d\u00e9mocratie / Philippe Lecorps, Jean-Bernard Paturet", "format": ["186 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 202"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [863, 2145], "end": [1096, 2376], "center": [979.5, 2260.5], "value": 8851508.0}, "size": {"width": 2097, "height": 3425}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3355730s", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Devenir attentif : 30 s\u00e9ances de relaxation et de yoga / Henriette Philizot,...", "format": ["111 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [281, 1825], "end": [407, 1950], "center": [344.0, 1887.5], "value": 24543366.0}, "size": {"width": 2719, "height": 3299}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3348550h", "first_indexation_date": "03/03/2019", "title": "Fran\u00e7ais, 1res ES-S : la com\u00e9die au XVIIIe si\u00e8cle, ma\u00eetres et valets, le roman naturaliste / Patricia Carles,... B\u00e9atrice Desgranges,... Henri Mitterand,... [et al.]", "format": ["175 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [353, 2865], "end": [516, 3027], "center": [434.5, 2946.0], "value": 30331480.0}, "size": {"width": 2135, "height": 3385}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025438", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "L'\u00e9conomie de l'Espagne (3e \u00e9d. mise \u00e0 jour) / Alain Huetz de Lemps", "format": ["304 p. : cartes, graph., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [759, 1912], "end": [897, 2049], "center": [828.0, 1980.5], "value": 25919004.0}, "size": {"width": 2513, "height": 3909}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336296k", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Histoire des institutions, 1750-1914 : droit et soci\u00e9t\u00e9 en France de la fin de l'Ancien R\u00e9gime \u00e0 la Premi\u00e8re guerre mondiale (4e \u00e9d.) / Romuald Szramkiewicz,... Jacques Bouineau,...", "format": ["XVI-693 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 734"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1125, 2045], "end": [1298, 2217], "center": [1211.5, 2131.0], "value": 27787992.0}, "size": {"width": 2501, "height": 3853}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33990010", "first_indexation_date": "29/06/2020", "title": "L'\u00e9conomie de l'Italie / Giovanni Balcet", "format": ["123 p. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [826, 2441], "end": [1231, 2843], "center": [1028.5, 2642.0], "value": 8507559.0}, "size": {"width": 1608, "height": 2908}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808538c", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Les relations des pays de l'islam avec le monde latin : du milieu du Xe si\u00e8cle au milieu du XIIIe si\u00e8cle / articles r\u00e9unis par Fran\u00e7oise Micheau", "format": ["1 vol. (430 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 442"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [280, 2930], "end": [395, 3044], "center": [337.5, 2987.0], "value": 28482802.0}, "size": {"width": 1960, "height": 3439}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33592005", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "La g\u00e9ographie appliqu\u00e9e : du g\u00e9ographe universitaire au g\u00e9ographe professionnel / Michel Phlipponneau", "format": ["1 vol. (299 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [786, 1924], "end": [924, 2061], "center": [855.0, 1992.5], "value": 24300894.0}, "size": {"width": 2469, "height": 3877}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6312115m", "first_indexation_date": "07/01/2013", "title": "La Revue fran\u00e7aise de service social", "format": "Nombre total de vues : 7060", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "2", "match": {"start": [1235, 3047], "end": [1449, 3259], "center": [1342.0, 3153.0], "value": 15599151.0}, "size": {"width": 2544, "height": 3821}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3328914g", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "G\u00e9opolitique de l'Oc\u00e9an indien / H\u00e9l\u00e8ne Mazeran", "format": ["170 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 194"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [873, 2944], "end": [1036, 3106], "center": [954.5, 3025.0], "value": 49330384.0}, "size": {"width": 2431, "height": 3839}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3384108d", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Comprendre les cultures des jeunes : du rap au journal intime / par Hubert Herbreteau,...", "format": ["200p. : couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [424, 2131], "end": [623, 2328], "center": [523.5, 2229.5], "value": 26692680.0}, "size": {"width": 2353, "height": 3389}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4811640w", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'explication de textes \u00e0 l'oral / Sylvie Roz\u00e9", "format": ["1 vol. (95 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 110"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [262, 1562], "end": [435, 1734], "center": [348.5, 1648.0], "value": 20555186.0}, "size": {"width": 1727, "height": 2985}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33455013", "first_indexation_date": "12/12/2017", "title": "De Nantes \u00e0 la Louisiane... : l'histoire de l'Acadie, l'odyss\u00e9e d'un peuple exil\u00e9 / G\u00e9rard-Marc Braud", "format": ["159 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1150, 2555], "end": [1349, 2752], "center": [1249.5, 2653.5], "value": 28862762.0}, "size": {"width": 2545, "height": 3907}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331912r", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les march\u00e9s de capitaux fran\u00e7ais / Dominique Poincelot,...", "format": ["1 vol. (253 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1061, 1777], "end": [1207, 1922], "center": [1134.0, 1849.5], "value": 30523056.0}, "size": {"width": 2177, "height": 3437}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336679f", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Saint-P\u00e9tersbourg, espoir pour les drogu\u00e9s / Nicolas Jallot", "format": ["137 p. : couv. ill. en coul. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 166"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [354, 2009], "end": [552, 2206], "center": [453.0, 2107.5], "value": 30665824.0}, "size": {"width": 1759, "height": 3189}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813566d", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les march\u00e9s \u00e9mergents / Jean-Fran\u00e7ois Dufour", "format": ["1 vol. (94 p.) : cartes ; 18 cm", "Nombre total de vues : 99"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [268, 1771], "end": [414, 1916], "center": [341.0, 1843.5], "value": 23557870.0}, "size": {"width": 1750, "height": 2993}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336527c", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Syndicalisme, quel second si\u00e8cle ? / sous la coordination de Jean-Claude Boual", "format": ["191 p. : tableaux, couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [473, 2295], "end": [705, 2526], "center": [589.0, 2410.5], "value": 22840882.0}, "size": {"width": 2401, "height": 3539}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002582c", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Industrialisation et soci\u00e9t\u00e9s en Europe occidentale, 1880-1970 / \u00c9ric Bussi\u00e8re, Pascal Griset, Christophe Bouneau, Jean-Pierre Williot", "format": ["395 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 422"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [450, 542], "end": [855, 943], "center": [652.5, 742.5], "value": 41206272.0}, "size": {"width": 2517, "height": 3913}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336507m", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Comment aider les alcooliques et ceux qui les entourent / Paul Kiritz\u00e9-Topor", "format": ["X-273 p. : graph. ; 21 cm + erratum", "Nombre total de vues : 328"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [468, 1699], "end": [622, 1852], "center": [545.0, 1775.5], "value": 20808666.0}, "size": {"width": 2317, "height": 3377}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34019711", "first_indexation_date": "05/05/2019", "title": "Exp\u00e9riences du pr\u00e9sent / Jean-Cassien Billier, Gis\u00e8le Souchon ; sous la dir. de Jacqueline Russ", "format": ["191 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [419, 2496], "end": [699, 2774], "center": [559.0, 2635.0], "value": 18542020.0}, "size": {"width": 2577, "height": 3939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3360811h", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Des r\u00e9alisations manuelles avec les 2-3 ans / Anne-Marie Moulat,...", "format": ["31 p.-IV p. de pl. en coul. : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 40"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [310, 3803], "end": [430, 3922], "center": [370.0, 3862.5], "value": 43983004.0}, "size": {"width": 3069, "height": 4259}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48088926", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "Services publics : faire ou d\u00e9l\u00e9guer ? / Fran\u00e7ois Troger,... ; [pr\u00e9fac\u00e9 par Jean-Paul Delevoye]", "format": ["1 vol. (VII-181 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1285, 2494], "end": [1518, 2724], "center": [1401.5, 2609.0], "value": 27962530.0}, "size": {"width": 2646, "height": 3955}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10038975", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "L'\u00e9cole et ses ma\u00eetres / les Entretiens Nathan, [Paris, La Sorbonne, 30 novembre et 1er d\u00e9cembre 1996] ; [publ.] sous la dir. d'Alain Bentolila", "format": ["157 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [363, 2742], "end": [537, 2914], "center": [450.0, 2828.0], "value": 18125306.0}, "size": {"width": 2331, "height": 3397}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3323876p", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les monarchies espagnole et fran\u00e7aise du milieu du XVIe si\u00e8cle \u00e0 1714 : territoires extra-europ\u00e9ens exclus / Christian Hermann,...", "format": ["1 vol. (189 p.) : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1688, 2109], "end": [1902, 2321], "center": [1795.0, 2215.0], "value": 27705336.0}, "size": {"width": 2117, "height": 3381}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48073925", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Histoire des grandes id\u00e9ologies : les courants id\u00e9ologiques de 1789 \u00e0 nos jours / Florence Braunstein, Jean-Fran\u00e7ois P\u00e9pin", "format": ["1 vol. (187 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 214"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [210, 2630], "end": [336, 2755], "center": [273.0, 2692.5], "value": 53778344.0}, "size": {"width": 2114, "height": 3435}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336370p", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Responsabilit\u00e9 p\u00e9nale des communes : d\u00e9lits non intentionnels, \u00e9quipements recevant du public, activit\u00e9s sportives, culturelles et ludiques, cantines scolaires, pollution de l'eau, march\u00e9s et d\u00e9l\u00e9gations... / Dominique Thavez-Pipard,... ; pr\u00e9f., Pierre-Yves Collombat", "format": ["XVIII-214 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1176, 1927], "end": [1330, 2079], "center": [1253.0, 2003.0], "value": 25660100.0}, "size": {"width": 2477, "height": 3861}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336285s", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Guide des assurances de l'entreprise : assurance des dommages aux biens, assurance perte d'exploitation, assurance de responsabilit\u00e9 civile, assurance de protection juridique / Andr\u00e9 Plan\u00e8s", "format": ["272 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [307, 3046], "end": [561, 3298], "center": [434.0, 3172.0], "value": 18148592.0}, "size": {"width": 2677, "height": 3866}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48089699", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "La litt\u00e9rature anglaise au XXe si\u00e8cle. Tome 2, Le th\u00e9\u00e2tre et la po\u00e9sie / Daniel Charbonnier", "format": ["1 vol. (95 p.) : couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 110"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [266, 1601], "end": [440, 1773], "center": [353.0, 1687.0], "value": 20591044.0}, "size": {"width": 1724, "height": 2985}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k5758991g", "first_indexation_date": "16/12/2009", "title": "Chevilles ouvri\u00e8res / Michel Verret", "format": ["254 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [340, 2066], "end": [478, 2203], "center": [409.0, 2134.5], "value": 17674966.0}, "size": {"width": 1672, "height": 2832}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k1002484v", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Les 500 mots-cl\u00e9s de la vente / Ren\u00e9 Moulinier", "format": ["XVI-383 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 404"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1237, 2032], "end": [1410, 2204], "center": [1323.5, 2118.0], "value": 23369792.0}, "size": {"width": 2459, "height": 3917}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33363179", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Hommage \u00e0 Romuald Szramkiewicz / Jacques Lafon, Jean-Louis Harouel, Marie-Bernadette Brugui\u00e8re, Jacques Bouineau", "format": ["IX-600 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 648"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1188, 1959], "end": [1351, 2121], "center": [1269.5, 2040.0], "value": 27209978.0}, "size": {"width": 2513, "height": 3821}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407279s", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Droit p\u00e9nal / C\u00e9cile Barberger", "format": ["1 vol. (122 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [198, 1400], "end": [510, 1710], "center": [354.0, 1555.0], "value": 8485908.0}, "size": {"width": 1683, "height": 2893}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33368549", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Voyage au pays de l'arbitraire : la justice au travail / Yonnel Li\u00e9geois", "format": ["255 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 270"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [497, 2329], "end": [730, 2560], "center": [613.5, 2444.5], "value": 22408546.0}, "size": {"width": 2433, "height": 3503}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805818q", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les outils de la communication \u00e9crite d'entreprise : courriers, messages internes : BTS assistant de gestion de PME PMI, IUT GACO... / O. Girault,...", "format": ["1 vol. (159 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "5", "match": {"start": [805, 3043], "end": [978, 3215], "center": [891.5, 3129.0], "value": 26667540.0}, "size": {"width": 2351, "height": 3490}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363384m", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Le d\u00e9veloppement \u00e9conomique de l'Asie orientale ([Nouv. \u00e9d.]) / \u00c9ric Bouteiller et Michel Fouquin", "format": ["123 p. : graph., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [149, 1312], "end": [461, 1622], "center": [305.0, 1467.0], "value": 7649513.0}, "size": {"width": 1693, "height": 2863}}, {"pagination": "136", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4803531x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Histoire des relations franco-allemandes de 1789 \u00e0 nos jours / par Jacques Binoche,...", "format": ["1 vol. (XI-324 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 359"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [492, 492], "end": [897, 894], "center": [694.5, 693.0], "value": 21755990.0}, "size": {"width": 2531, "height": 3785}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002032r", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Radio & t\u00e9l\u00e9vision (\u00c9d. remise \u00e0 jour) / Eug\u00e8ne Aisberg", "format": ["268 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 294"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1110, 1729], "end": [1283, 1901], "center": [1196.5, 1815.0], "value": 23805916.0}, "size": {"width": 2855, "height": 3855}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025312", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "R\u00e9soudre les conflits dans les \u00e9tablissements sanitaires et sociaux : th\u00e9ories, cas, r\u00e9ponses / Jean-Ren\u00e9 Loubat", "format": ["IX-292 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1196, 2126], "end": [1369, 2298], "center": [1282.5, 2212.0], "value": 22331098.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3915}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809428z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La po\u00e9sie fran\u00e7aise depuis Baudelaire / B\u00e9atrice Marchal-Vincent", "format": ["1 vol. (127 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [909, 1555], "end": [1072, 1717], "center": [990.5, 1636.0], "value": 21638660.0}, "size": {"width": 1780, "height": 3019}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34073386", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "L'Allemagne dans les relations internationales de 1890 \u00e0 nos jours / Jacques-Pierre Gougeon", "format": ["1 vol. (95 p.) : cartes ; 18 cm", "Nombre total de vues : 110"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [272, 1734], "end": [418, 1878], "center": [345.0, 1806.0], "value": 25573942.0}, "size": {"width": 1653, "height": 2861}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809328m", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Economie et \u00e9cologie / Franck-Dominique Vivien", "format": ["1 vol. (121 p.) : graph., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [920, 1838], "end": [1233, 2148], "center": [1076.5, 1993.0], "value": 7910657.0}, "size": {"width": 1733, "height": 2972}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336696z", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Habiter le cybermonde / Philippe Monot, Michel Simon", "format": ["188 p. : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [673, 2385], "end": [858, 2569], "center": [765.5, 2477.0], "value": 27885680.0}, "size": {"width": 2645, "height": 3737}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3362542n", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "Le risque m\u00e9dicamenteux nosocomial : circuit hospitalier du m\u00e9dicamant et qualit\u00e9 des soins / \u00c9tienne Schmitt", "format": ["IX-287 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [524, 620], "end": [930, 1021], "center": [727.0, 820.5], "value": 24720580.0}, "size": {"width": 2505, "height": 3845}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3326556t", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les infections nosocomiales en p\u00e9diatrie / S\u00e9minaires Robert Debr\u00e9, R\u00e9animation, urgences p\u00e9diatriques ; sous la dir. de F. Beaufils, Y. Aujard, E. Bingen", "format": ["165 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [419, 1278], "end": [824, 1679], "center": [621.5, 1478.5], "value": 30377458.0}, "size": {"width": 2437, "height": 3789}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806971r", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "L'\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 : les actes de Rencontre \u00c9ducation en Seine-Saint-Denis : colloque d\u00e9partemental du 25 au 30 mars 1996 / [organis\u00e9 par l'] Inspection acad\u00e9mique de Seine-Saint-Denis, IA 93", "format": ["1 vol. (88 p.) : couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 92"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [748, 2752], "end": [1028, 3030], "center": [888.0, 2891.0], "value": 23060510.0}, "size": {"width": 2343, "height": 4162}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10023388", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "\u00c9cole et modernit\u00e9s / les Entretiens Nathan, [Paris, 14 et 15 novembre 1998] ; sous la dir. d'Alain Bentolila", "format": ["159 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1531, 1335], "end": [1786, 1587], "center": [1658.5, 1461.0], "value": 10154834.0}, "size": {"width": 2445, "height": 3495}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002542v", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Prendre en charge les personnes \u00e2g\u00e9es d\u00e9pendantes / Michel Personne", "format": ["VII-183 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1189, 1948], "end": [1363, 2120], "center": [1276.0, 2034.0], "value": 20268528.0}, "size": {"width": 2437, "height": 3943}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336813c", "first_indexation_date": "22/05/2017", "title": "Quatre ministres et puis s'en vont / Philippe Lefait", "format": ["310 p. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 334"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [633, 2396], "end": [847, 2608], "center": [740.0, 2502.0], "value": 18513970.0}, "size": {"width": 2607, "height": 3675}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33244348", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Economie de l'Union europ\u00e9enne : analyse d'un processus d'int\u00e9gration / Jacques N\u00eame,... Colette N\u00eame,...", "format": ["1 vol. (XI-415 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 454"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1026, 1757], "end": [1190, 1919], "center": [1108.0, 1838.0], "value": 27844088.0}, "size": {"width": 2163, "height": 3381}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336774q", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "La R\u00e9sistance, une histoire sociale / sous la dir. de Antoine Prost", "format": ["250 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [526, 2608], "end": [838, 2918], "center": [682.0, 2763.0], "value": 21865506.0}, "size": {"width": 2321, "height": 3853}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3360431w", "first_indexation_date": "29/03/2020", "title": "Culture et comportement (2e \u00e9d.) / Genevi\u00e8ve Vinsonneau", "format": ["191 p. : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [557, 1450], "end": [720, 1612], "center": [638.5, 1531.0], "value": 20651166.0}, "size": {"width": 2127, "height": 3391}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6545509h", "first_indexation_date": "23/09/2013", "title": "M\u00e9moires de la Soci\u00e9t\u00e9 d'agriculture, sciences, belles-lettres et arts d'Orl\u00e9ans", "format": "Nombre total de vues : 27234", "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "111", "match": {"start": [1136, 2870], "end": [1368, 3100], "center": [1252.0, 2985.0], "value": 8035872.0}, "size": {"width": 3394, "height": 4865}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k10020031", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Aux armes, citoyens! : conscription et arm\u00e9e de m\u00e9tier des Grecs \u00e0 nos jours / par Marc Belissa, Philippe Boulanger, Jean Chagniot... [et al.] ; [publ. par le] Centre d'\u00e9tudes d'histoire de la d\u00e9fense ; sous la dir. de Maurice Va\u00efsse...", "format": ["1 vol. (183 p.) : cartes, couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [460, 1389], "end": [865, 1791], "center": [662.5, 1590.0], "value": 21941252.0}, "size": {"width": 2509, "height": 3835}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332116z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Initiation \u00e0 l'Internet juridique (2e \u00e9d.) / Fr\u00e9d\u00e9ric-J\u00e9r\u00f4me Pansier,... Emmanuel Jez,... ; pr\u00e9face, Dani\u00e8le Bourcier,...", "format": ["X-127 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [948, 1372], "end": [1180, 1603], "center": [1064.0, 1487.5], "value": 23239736.0}, "size": {"width": 2123, "height": 3337}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336717p", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "L'\u00e9conomie en 200 sch\u00e9mas / Jean-Marie Albertini", "format": ["303 p. : ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 322"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [497, 2309], "end": [696, 2506], "center": [596.5, 2407.5], "value": 22176202.0}, "size": {"width": 2491, "height": 3503}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800069q", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les collectivit\u00e9s locales / Jacques Hardy", "format": ["1 vol. (123 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [144, 1574], "end": [497, 1924], "center": [320.5, 1749.0], "value": 8503171.0}, "size": {"width": 1759, "height": 2977}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3355496h", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Les banques (Nouv. \u00e9d.) / Claude J. Simon", "format": ["124 p. : couv. ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "132", "available": false}, {"pagination": "6", "match": {"start": [591, 2466], "end": [997, 2867], "center": [794.0, 2666.5], "value": 8855376.0}, "size": {"width": 1737, "height": 2941}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33286346", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Le guide Lamarre de l'\u00e9tudiant en soins infirmiers / par Gilbert Gasparutto", "format": ["1 vol. (IX-92 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 108"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "73", "available": false}, {"pagination": "74", "available": false}, {"pagination": "10", "match": {"start": [2584, 7], "end": [2699, 121], "center": [2641.5, 64.0], "value": 7504062.5}, "size": {"width": 2719, "height": 3941}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331411m", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'OMC et les pays en d\u00e9veloppement / B\u00e9rang\u00e8re Taxil ; avant-propos de Brigitte Stern et Genevi\u00e8ve Burdeau ; pr\u00e9face de John H. Jackson", "format": ["1 vol. (XV-179 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 214"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [801, 2599], "end": [955, 2752], "center": [878.0, 2675.5], "value": 31073094.0}, "size": {"width": 2161, "height": 3341}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363228n", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "La monnaie et ses m\u00e9canismes (Nouv. \u00e9d.) / Monique B\u00e9ziade", "format": ["123 p. : couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [160, 1907], "end": [472, 2217], "center": [316.0, 2062.0], "value": 9049478.0}, "size": {"width": 1701, "height": 2929}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3378483c", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "Le corps bless\u00e9 : automutilation, psychiatrie et psychanalyse / Claire Morelle", "format": ["182 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [507, 553], "end": [912, 954], "center": [709.5, 753.5], "value": 27698714.0}, "size": {"width": 2477, "height": 3879}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33255820", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La gestion mentale : un autre regard, une autre \u00e9coute en p\u00e9dagogie / Chantal \u00c9vano ; ill. de Marc Chalvin", "format": ["1 vol. (191 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2620, 3722], "end": [2741, 3841], "center": [2680.5, 3781.5], "value": 15283848.0}, "size": {"width": 3071, "height": 4237}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33243872", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Criminologie de l'acte : \u00e9tude sur les tueurs en s\u00e9rie / Lygia N\u00e9grier-Dormont,...", "format": ["1 vol. (197 p.) : couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1238, 1774], "end": [1401, 1936], "center": [1319.5, 1855.0], "value": 26973620.0}, "size": {"width": 2559, "height": 3467}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804706v", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "La France et le monde arabe : depuis 1962, mythes et r\u00e9alit\u00e9s d'une ambition / Andr\u00e9 Nouschi,...", "format": ["1 vol. (224 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [218, 1353], "end": [623, 1755], "center": [420.5, 1554.0], "value": 7824502.5}, "size": {"width": 2118, "height": 3553}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33266884", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Droit budg\u00e9taire : budget de l'\u00c9tat, budgets locaux, budget de la s\u00e9curit\u00e9 sociale, budget europ\u00e9en (3\u00e8me \u00e9d. enti\u00e8rement refondue) / Jean-Claude Martinez,... Pierre Di Malta,...", "format": ["1 vol. (XXVI-998 p.) : graph. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 1030"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1219, 1533], "end": [1373, 1686], "center": [1296.0, 1609.5], "value": 33287360.0}, "size": {"width": 2579, "height": 3851}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48100838", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "R\u00e9ussir sa vie aujourd'hui : dynamique, outils et strat\u00e9gies / Guy Missoum", "format": ["1 vol. (VI-204 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [518, 533], "end": [870, 882], "center": [694.0, 707.5], "value": 23866550.0}, "size": {"width": 2440, "height": 4021}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002541f", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Histoire compar\u00e9e des \u00c9tats communistes de 1945 \u00e0 nos jours / Jean-Fran\u00e7ois Soulet", "format": ["405 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 428"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [436, 601], "end": [841, 1003], "center": [638.5, 802.0], "value": 37845216.0}, "size": {"width": 2545, "height": 3917}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33322755", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Planification sanitaire : m\u00e9thodes et enjeux / \u00c9cole nationale de la sant\u00e9 publique ; [r\u00e9d. par] Bernard Basset, Alain Lopez", "format": ["1 vol. (183 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [828, 2568], "end": [1140, 2878], "center": [984.0, 2723.0], "value": 8236446.5}, "size": {"width": 2509, "height": 3863}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48081061", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La commune et l'ins\u00e9curit\u00e9 : comment agir ? avec quels partenaires ? avec quels moyens ? / Jean-Charles Froment, Christine Nemarq, Francis Zamponi", "format": ["1 vol. (94 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [705, 2870], "end": [879, 3042], "center": [792.0, 2956.0], "value": 29383560.0}, "size": {"width": 2569, "height": 4008}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48048689", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Urgences en m\u00e9decine du travail (2e \u00e9dition) / Jean-Charles Hachet ; pr\u00e9faces par M. Cara et D. Janni\u00e8re", "format": ["1 vol. (XVI-347 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 372"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [447, 527], "end": [799, 876], "center": [623.0, 701.5], "value": 25875410.0}, "size": {"width": 2231, "height": 3544}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813749k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les sciences cognitives en \u00e9ducation / Ren\u00e9 La Borderie,... Nicolas Sembel,... Jacques Paty,...", "format": ["1 vol. (127 p.) : ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [373, 1642], "end": [519, 1786], "center": [446.0, 1714.0], "value": 21258038.0}, "size": {"width": 2087, "height": 2988}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332319w", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "L'histoire des caisses d'\u00e9pargne europ\u00e9ennes. tome 3, Conjoncture et crises, 1850-1914 / IVe Colloque europ\u00e9en d'histoire des caisses d'\u00e9pargne, 17 et 18 octobre 1994, Strasbourg ; [organis\u00e9 par la] Caisse d'\u00e9pargne d'Alsace [et l'] Universit\u00e9 des sciences humaines de Strasbourg ; pr\u00e9f. d'Antoine Moster,...", "format": ["1 vol. (228 p.-[8] p. de pl.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [443, 2188], "end": [617, 2360], "center": [530.0, 2274.0], "value": 66680748.0}, "size": {"width": 2453, "height": 3887}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4812976v", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les nouvelles approches de la croissance et du cycle / \u00c9ric Bosserelle", "format": ["1 vol. (128 p.) : ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [862, 1598], "end": [1025, 1760], "center": [943.5, 1679.0], "value": 24213922.0}, "size": {"width": 1732, "height": 3047}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33638472", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "L'esprit des Lumi\u00e8res et leur destin / Jean Lefranc", "format": ["191 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [467, 483], "end": [779, 793], "center": [623.0, 638.0], "value": 17036620.0}, "size": {"width": 2559, "height": 3885}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3401839g", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "La Chine (2e \u00e9d. mise \u00e0 jour) / Jean-Pierre Larivi\u00e8re, Pierre Sigwalt ; cartomatique, A. Gu\u00e9gan-Rou\u00e9 et I. Ganzetti,...", "format": ["XI-288 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 306"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [486, 482], "end": [891, 884], "center": [688.5, 683.0], "value": 36467264.0}, "size": {"width": 2603, "height": 3925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002565v", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Gen\u00e8ses de l'insertion : l'action publique ind\u00e9finie / Chantal Gu\u00e9rin-Plantin", "format": ["XII-228 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1189, 2318], "end": [1363, 2489], "center": [1276.0, 2403.5], "value": 25000028.0}, "size": {"width": 2401, "height": 3855}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336530v", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Routiers, les raisons de la col\u00e8re / sous la dir. de Claude Debons et Jo\u00ebl Le Coq", "format": ["269 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 284"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [479, 2352], "end": [712, 2583], "center": [595.5, 2467.5], "value": 23025542.0}, "size": {"width": 2391, "height": 3535}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6475682k", "first_indexation_date": "20/05/2013", "title": "Annuaire statistique : r\u00e9sultats .... / Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques, Direction r\u00e9gionale de Marseille ; Chambre r\u00e9gionale de commerce et d'industrie de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur ; Mission r\u00e9gionale de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "format": "Nombre total de vues : 6943", "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "2", "match": {"start": [402, 3163], "end": [587, 3346], "center": [494.5, 3254.5], "value": 27597008.0}, "size": {"width": 2672, "height": 3963}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3370475b", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Moi et elle : moi et la maladie, moi et la vie / Baad Ford Carson Ceus", "format": ["159 p. : couv. ill. en coul. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [441, 1935], "end": [626, 2119], "center": [533.5, 2027.0], "value": 22898686.0}, "size": {"width": 1815, "height": 3227}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3321675z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Demandez plus \u00e0 vos banquiers : conseils pratiques aux PME-PMI / Jean Robert Cohen ; [ill., Nicolas Julo]", "format": ["1 vol. (68 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 76"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [297, 2548], "end": [460, 2710], "center": [378.5, 2629.0], "value": 41231420.0}, "size": {"width": 2591, "height": 3929}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6499321n", "first_indexation_date": "05/07/2013", "title": "Revue de l'Institut catholique de Paris / [dir. publ. P\u00e8re Anthime Caron]", "format": "Nombre total de vues : 12368", "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "121", "match": {"start": [36, 2469], "end": [389, 2819], "center": [212.5, 2644.0], "value": 8590738.0}, "size": {"width": 2120, "height": 3487}}, {"pagination": "122", "match": {"start": [268, 1386], "end": [744, 1857], "center": [506.0, 1621.5], "value": 8645276.0}, "size": {"width": 2193, "height": 3515}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k1002524x", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Les interventions aupr\u00e8s des parents : innovations en protection de l'enfance et en \u00e9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e (2e \u00e9d.) / G\u00e9rald Boutin, Paul Durning", "format": ["201 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1220, 1959], "end": [1366, 2103], "center": [1293.0, 2031.0], "value": 23673182.0}, "size": {"width": 2471, "height": 3929}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002573d", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "La m\u00e9thode UVA : du contr\u00f4le de gestion \u00e0 la ma\u00eetrise du profit : une approche nouvelle en gestion / Jean Fievez, Jean-Paul Kieffer, Robert Zaya ; pr\u00e9f. de Henri Bouquin", "format": ["286 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1232, 2140], "end": [1405, 2311], "center": [1318.5, 2225.5], "value": 17063776.0}, "size": {"width": 2505, "height": 3909}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806067r", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "La Russie et le monde au XXe si\u00e8cle / par Jean-Louis Van Regemorter,...", "format": ["1 vol. (IX-186 p.) : cartes, couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [440, 598], "end": [845, 1000], "center": [642.5, 799.0], "value": 38065140.0}, "size": {"width": 2479, "height": 4032}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34021757", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "William Christie et les th\u00e9\u00e2tres des Arts florissants, 1979-1999 / Christophe Deshouli\u00e8res", "format": ["267 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 300"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [770, 1619], "end": [933, 1781], "center": [851.5, 1700.0], "value": 17061474.0}, "size": {"width": 2485, "height": 3857}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336534h", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Histoire du personnel des prisons fran\u00e7aises : du XVIIIe si\u00e8cle \u00e0 nos jours / Christian Carlier", "format": ["261 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 284"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [584, 2060], "end": [799, 2272], "center": [691.5, 2166.0], "value": 24510996.0}, "size": {"width": 2595, "height": 3677}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34074196", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "La crise de 1929 / G\u00e9rard-Marie Henry", "format": ["1 vol. (174 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [580, 1450], "end": [734, 1603], "center": [657.0, 1526.5], "value": 23320012.0}, "size": {"width": 2165, "height": 3373}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805842c", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "De l'id\u00e9e au march\u00e9 : innovation et lancement de produits / coordonn\u00e9 par Alain Bloch,... et Delphine Manceau,...", "format": ["1 vol. (404 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 420"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [525, 3546], "end": [739, 3759], "center": [632.0, 3652.5], "value": 7353106.5}, "size": {"width": 2485, "height": 4006}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33363609", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "La pratique de l'expertise judiciaire / Gilles Bourgeois,... Pierre Julien,... Michel Zavaro,...", "format": ["291 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 326"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1234, 2004], "end": [1397, 2165], "center": [1315.5, 2084.5], "value": 27217794.0}, "size": {"width": 2529, "height": 3829}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33365014", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "G\u00e9rer les relations commune-\u00e9cole / Jean Roucou", "format": ["95 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [396, 1826], "end": [581, 2009], "center": [488.5, 1917.5], "value": 22225894.0}, "size": {"width": 1847, "height": 3139}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3327027p", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Pal\u00e9o\u00e9cologie : paysages et environnements disparus (2e \u00e9d.) / Jean-Claude Gall,...", "format": ["1 vol. (IX-239 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 278"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [457, 464], "end": [862, 866], "center": [659.5, 665.0], "value": 31142726.0}, "size": {"width": 2483, "height": 3863}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3338263t", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Les cam\u00e9ras des favelas / Pascal Percq", "format": ["156 p. : couv. ill. en coul. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [368, 2064], "end": [566, 2261], "center": [467.0, 2162.5], "value": 26336608.0}, "size": {"width": 1821, "height": 3229}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002786q", "first_indexation_date": "14/08/2019", "title": "La rencontre avec le malade / Marie-Claire C\u00e9l\u00e9rier, Catherine Oresve, Florence Janiaud-Gouitaa", "format": ["X-276 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1095, 1794], "end": [1268, 1966], "center": [1181.5, 1880.0], "value": 20798550.0}, "size": {"width": 2249, "height": 3593}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3326581w", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Lire le Moyen \u00e2ge / Michel Stanesco", "format": ["1 vol. (X-226 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1027, 1706], "end": [1200, 1878], "center": [1113.5, 1792.0], "value": 23446942.0}, "size": {"width": 1993, "height": 3473}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804703m", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "En qu\u00eate d'Europe : construction europ\u00e9enne et l\u00e9gitimit\u00e9 nationale / Marc Nouschi", "format": ["1 vol. (222 p.) : cartes ; 21 cm", "Nombre total de vues : 238"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [126, 2615], "end": [531, 3016], "center": [328.5, 2815.5], "value": 7313598.5}, "size": {"width": 2147, "height": 3357}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3359510k", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Climatologie / Pierre Estienne, Alain Godard", "format": ["367 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 384"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [541, 355], "end": [946, 756], "center": [743.5, 555.5], "value": 39812704.0}, "size": {"width": 2717, "height": 3904}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002525b", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Accompagner la personne en difficult\u00e9 : politiques sociales et strat\u00e9gies de direction / sous la dir. de Jean-Jacques Schaller", "format": ["X-217 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1167, 2115], "end": [1341, 2287], "center": [1254.0, 2201.0], "value": 25862982.0}, "size": {"width": 2417, "height": 3887}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407094s", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Psychologie des interactions sociocognitives / Christine Sorsana", "format": ["1 vol. (96 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [266, 1686], "end": [411, 1831], "center": [338.5, 1758.5], "value": 24106412.0}, "size": {"width": 1697, "height": 2939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33293881", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "La litt\u00e9rature fran\u00e7aise du XVIIe si\u00e8cle / Dominique Bertrand", "format": ["1 vol. (126 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [860, 1545], "end": [1023, 1707], "center": [941.5, 1626.0], "value": 21729130.0}, "size": {"width": 1801, "height": 2959}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805922z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "\u00c9valuation de la d\u00e9cision m\u00e9dicale : introduction \u00e0 l'analyse m\u00e9dico-\u00e9conomique (3e \u00e9dition r\u00e9vis\u00e9e) / Bernard Grenier ; pr\u00e9faces de M. Legrain et de R. Salamon", "format": ["1 vol. (XIV-414 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 454"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [551, 708], "end": [904, 1057], "center": [727.5, 882.5], "value": 18997488.0}, "size": {"width": 2578, "height": 3892}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336548j", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Pour en finir avec la fin du travail / Anne-Marie Grozelier", "format": ["207 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [557, 2276], "end": [771, 2489], "center": [664.0, 2382.5], "value": 20348804.0}, "size": {"width": 2424, "height": 3507}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3360695h", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Information, sensation et perception ([Nouv. \u00e9d.]) / Jean-Didier Bagot", "format": ["192 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [567, 1414], "end": [730, 1576], "center": [648.5, 1495.0], "value": 23967440.0}, "size": {"width": 2135, "height": 3353}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002415m", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Vendeurs : tirez parti de vos \u00e9checs / Guy Wallaert", "format": ["199 p. : ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1088, 1785], "end": [1262, 1957], "center": [1175.0, 1871.0], "value": 23124116.0}, "size": {"width": 2265, "height": 3593}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002591b", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Les forces politiques en Allemagne, XIXe-XXe si\u00e8cle / Alfred Wahl", "format": ["368 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 382"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [748, 1902], "end": [886, 2039], "center": [817.0, 1970.5], "value": 24013342.0}, "size": {"width": 2469, "height": 3845}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809270v", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le mod\u00e8le am\u00e9ricain / Justin Va\u00efsse", "format": ["1 vol. (95 p.) : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [294, 1715], "end": [448, 1867], "center": [371.0, 1791.0], "value": 20309522.0}, "size": {"width": 1682, "height": 2957}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3362360w", "first_indexation_date": "03/01/2021", "title": "Psycho : les soignants face \u00e0 la psychologie des maladies (3e \u00e9d.) / Laurent Chneiweiss ; avec la collab. de J\u00e9r\u00f4me Dischamp", "format": ["VII-263 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [278, 2616], "end": [532, 2868], "center": [405.0, 2742.0], "value": 33630416.0}, "size": {"width": 2329, "height": 3581}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804264k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Bosnie : anatomie d'un conflit / Xavier Bougarel", "format": ["1 vol. (174 p.) : cartes, couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [260, 1862], "end": [836, 2433], "center": [548.0, 2147.5], "value": 7967199.5}, "size": {"width": 2248, "height": 3711}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363172q", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "L'\u00c9tat, le droit et la soci\u00e9t\u00e9 modernes / Fran\u00e7ois Vallan\u00e7on", "format": ["159 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [578, 542], "end": [890, 852], "center": [734.0, 697.0], "value": 18727568.0}, "size": {"width": 2495, "height": 3939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3329887b", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Budget des services communaux d'incendie : guide pratique / Fran\u00e7ois Chabanon,...", "format": ["1 vol. (142 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1740, 3310], "end": [1878, 3447], "center": [1809.0, 3378.5], "value": 25351710.0}, "size": {"width": 2467, "height": 3815}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4815064g", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Le tiers monde (Nouv. \u00e9d.) / Henri Rouill\u00e9 d'Orfeuil", "format": ["1 vol. (124 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [418, 1876], "end": [556, 2013], "center": [487.0, 1944.5], "value": 8269778.5}, "size": {"width": 1679, "height": 2928}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33362473", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "La pratique des proc\u00e9dures rapides : r\u00e9f\u00e9r\u00e9s, ordonnances sur requ\u00eate, proc\u00e9dures d'injonction, proc\u00e9dures \u00e0 jour fixe et abr\u00e9g\u00e9es (2e \u00e9d.) / Pierre Estoup,... ; avec le concours de G\u00e9rard Martin,...", "format": ["VIII-469 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 484"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1296, 1851], "end": [1459, 2012], "center": [1377.5, 1931.5], "value": 31860608.0}, "size": {"width": 2593, "height": 3917}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33837990", "first_indexation_date": "23/12/2019", "title": "Apolline ou Les valses du destin / Colette G\u00e9r\u00f4me", "format": ["415 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 420"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [414, 2021], "end": [613, 2218], "center": [513.5, 2119.5], "value": 28215416.0}, "size": {"width": 2165, "height": 3577}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002411z", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Face au secret de ses origines : le droit d'acc\u00e8s au dossier des enfants abandonn\u00e9s / Pierre Verdier, Martine Duboc", "format": ["XII-216 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1128, 1698], "end": [1301, 1870], "center": [1214.5, 1784.0], "value": 20993918.0}, "size": {"width": 2353, "height": 3799}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805269z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les activit\u00e9s industrielles en France / par Jean-Paul Charri\u00e9,... ; cartographie r\u00e9alis\u00e9e par Jean Menault", "format": ["1 vol. (XI-240 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "18", "match": {"start": [503, 538], "end": [907, 939], "center": [705.0, 738.5], "value": 24977782.0}, "size": {"width": 2569, "height": 3894}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3405790x", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Pinay l'ind\u00e9pendant / Jean-Antoine Giansily", "format": ["232 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 252"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [426, 2117], "end": [779, 2467], "center": [602.5, 2292.0], "value": 25064684.0}, "size": {"width": 2237, "height": 3619}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3328312k", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Formation m\u00e9dicale continue, mode d'emploi : guide pratique \u00e0 l'usage des professions de sant\u00e9 : comment concevoir, organiser, animer et \u00e9valuer une r\u00e9union de formation / Dr Marie-France Le Goaziou, Dr Jean-Luc Mas, Dr Pascal Penetrat... [et al.]", "format": ["1 vol. (VI-156 p.) : couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [482, 1766], "end": [645, 1928], "center": [563.5, 1847.0], "value": 18790286.0}, "size": {"width": 2337, "height": 3425}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3333219v", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Contes et r\u00e9cits pour la Toussaint : recueil de textes non bibliques pour r\u00e9fl\u00e9chir, m\u00e9diter, c\u00e9l\u00e9brer / pr\u00e9sent\u00e9 par Bernard Ch\u00e2taignier ; avec le concours du comit\u00e9 de r\u00e9daction de \"Vivre, croire, c\u00e9l\u00e9brer\"", "format": ["1 vol. (111 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [570, 2218], "end": [755, 2402], "center": [662.5, 2310.0], "value": 21712916.0}, "size": {"width": 2425, "height": 3453}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805953h", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La commune et l'eau potable : du captage \u00e0 l'usager, comment am\u00e9liorer la gestion du service / Fran\u00e7ois Cabal, St\u00e9phane Duroy, Antoine Grand d'Esnon... [et al.]", "format": ["1 vol. (96 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 118"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [882, 2892], "end": [1055, 3064], "center": [968.5, 2978.0], "value": 23901818.0}, "size": {"width": 2520, "height": 3944}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808464h", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Europe, concurrence et service public / CEEP ; [sous la direction de Yannick Moreau,...] ; [r\u00e9dig\u00e9 par David Azema,... Jacques Fournier,... Patrick Frydman,...]", "format": ["1 vol. (IX-196 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 222"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [506, 570], "end": [911, 971], "center": [708.5, 770.5], "value": 26733754.0}, "size": {"width": 2509, "height": 3875}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3373455h", "first_indexation_date": "17/01/2021", "title": "La s\u00e9lection par les tests / Bernard Gangloff", "format": ["283 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 306"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [383, 510], "end": [788, 911], "center": [585.5, 710.5], "value": 16820120.0}, "size": {"width": 2185, "height": 3515}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k8522683", "first_indexation_date": "14/02/2013", "title": "Pr\u00e9venir conflits et violence / Marie Joseph Chalvin,... ; ill. de Marc Chalvin", "format": ["191 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 197"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [2764, 3794], "end": [2884, 3913], "center": [2824.0, 3853.5], "value": 14573782.0}, "size": {"width": 3056, "height": 4318}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k10025208", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Approche syst\u00e9mique et communicationnelle des organisations / Alex Mucchielli", "format": ["160 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [461, 661], "end": [866, 1063], "center": [663.5, 862.0], "value": 40298832.0}, "size": {"width": 2549, "height": 3935}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800027c", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "La CGT : organisation et audience depuis 1945 / Dominique Andolfatto, Dominique Labb\u00e9", "format": ["1 vol. (303 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 316"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [847, 2113], "end": [1032, 2296], "center": [939.5, 2204.5], "value": 7382568.5}, "size": {"width": 2450, "height": 3850}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3321710z", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'outplacement : comment retrouver un emploi plus facilement et plus rapidement / Bernard de La Hosseraye ; pr\u00e9f. de Concetta Lanciaux", "format": ["1 vol. (88 p.) ; 17 cm", "Nombre total de vues : 102"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [287, 1973], "end": [519, 2204], "center": [403.0, 2088.5], "value": 17182818.0}, "size": {"width": 2657, "height": 2725}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3400184k", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Le Mexique / J\u00e9r\u00f4me Monnet,...", "format": ["191 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [349, 2611], "end": [495, 2755], "center": [422.0, 2683.0], "value": 26044148.0}, "size": {"width": 2045, "height": 3105}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3406673c", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Les villes dans le monde (2e \u00e9d. mise \u00e0 jour) / Pierre Bloc-Duraffour", "format": ["95 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [335, 1778], "end": [481, 1922], "center": [408.0, 1850.0], "value": 24401186.0}, "size": {"width": 1801, "height": 2959}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10038211", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Qu'est-ce que la philosophie ? / Jean-Pierre Faye", "format": ["186 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [446, 457], "end": [851, 858], "center": [648.5, 657.5], "value": 23405050.0}, "size": {"width": 2425, "height": 3797}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33339287", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Les associations dans l'action sociale : une volont\u00e9, un d\u00e9fi pour l'avenir : [actes des] journ\u00e9es d'\u00e9tudes, Toulouse, [15-16] novembre 1996 / [organis\u00e9es par l'Association c\u00f4te-d'orienne pour la gestion et le d\u00e9veloppement d'actions sociales et m\u00e9dico-sociales ; l'Association d\u00e9partementale d'animation et de gestion d'\u00e9tablissements sp\u00e9cialis\u00e9s ; l'Association r\u00e9gionale pour l'int\u00e9gration... et al.]", "format": ["1 vol. (133 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 140"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [436, 2114], "end": [716, 2392], "center": [576.0, 2253.0], "value": 7658736.5}, "size": {"width": 2453, "height": 3911}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002346t", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Nouvelles m\u00e9thodes d'\u00e9tude des communications / Alex Mucchielli, Jeannine Guivarch", "format": ["174 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [450, 668], "end": [855, 1069], "center": [652.5, 868.5], "value": 36126812.0}, "size": {"width": 2513, "height": 3915}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33652058", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "La physique en Sup & en Sp\u00e9 : probl\u00e8mes comment\u00e9s : classes pr\u00e9pas / Alain Maruani", "format": ["207 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [595, 528], "end": [1000, 929], "center": [797.5, 728.5], "value": 31682272.0}, "size": {"width": 2645, "height": 3739}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331202z", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'\u00e9dition p\u00e9dagogique en Europe : t\u00e9moignages et propositions de bonnes pratiques \u00e9ditoriales / [sous la dir. de Fabrice Lachenmaier]", "format": ["1 vol. (239 p.) : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 242"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [540, 1035], "end": [821, 1313], "center": [680.5, 1174.0], "value": 7766547.5}, "size": {"width": 2461, "height": 3461}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336730j", "first_indexation_date": "07/01/2017", "title": "M\u00e9moires d'un fils de paysans tourangeaux entr\u00e9 en communisme : l'enfance dure longtemps / G\u00e9rard Belloin", "format": ["376 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 404"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [426, 2602], "end": [659, 2832], "center": [542.5, 2717.0], "value": 23507874.0}, "size": {"width": 2479, "height": 3835}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3328897d", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "La convention de Lom\u00e9 : principaux objectifs et exemples d'action, 1975-1995 : 20e anniversaire de la coop\u00e9ration Union europ\u00e9enne-\u00c9tats ACP / Raymond-Marin Lemesle ; pr\u00e9f. de Claude Cheysson,...", "format": ["191 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 210"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [840, 2806], "end": [1025, 2990], "center": [932.5, 2898.0], "value": 34563608.0}, "size": {"width": 2417, "height": 3825}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33366321", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "L'avenir des retraites / Jean-Christophe Le Duigou, Jean-Marie Toulisse ; avec la collab. de Michel Gairaud", "format": ["154 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [455, 2368], "end": [687, 2599], "center": [571.0, 2483.5], "value": 23994294.0}, "size": {"width": 2403, "height": 3531}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34009954", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "La soci\u00e9t\u00e9 internationale apr\u00e8s la guerre froide / Daniel Colard", "format": ["237 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [443, 500], "end": [848, 901], "center": [645.5, 700.5], "value": 28313996.0}, "size": {"width": 2448, "height": 3821}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3378832f", "first_indexation_date": "15/03/2020", "title": "\"Le misanthrope\" : de son interpr\u00e9tation et de la pr\u00e9tendue pluralit\u00e9 du sens / Ren\u00e9 Pommier", "format": ["1 vol. (189 p.) : couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 194"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [629, 1676], "end": [814, 1860], "center": [721.5, 1768.0], "value": 23958358.0}, "size": {"width": 2253, "height": 3351}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807566c", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Introduction \u00e0 l'analyse \u00e9conomique : manuel de premi\u00e8re ann\u00e9e de sciences \u00e9conomiques (3e \u00e9dition enti\u00e8rement refondue) / Jean-Marie Chevalier ; avec la collaboration de Philippe Barbet, Laurent Benzoni, Arezki Dahmani... [et al.]", "format": ["1 vol. (358 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 364"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [962, 3642], "end": [1100, 3779], "center": [1031.0, 3710.5], "value": 8841761.0}, "size": {"width": 2465, "height": 4058}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10026745", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Les panels : de la guerre des panels \u00e0 la r\u00e9volution du scanning / Dominique Blanchard, Daniel Lesceux", "format": ["X-277 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1244, 1840], "end": [1417, 2012], "center": [1330.5, 1926.0], "value": 22356246.0}, "size": {"width": 2403, "height": 3907}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48134558", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Mutations \u00e9conomiques et sociales en France depuis 1973 / Chantal Euz\u00e9by", "format": ["1 vol. (123 p.) : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [900, 1583], "end": [1064, 1745], "center": [982.0, 1664.0], "value": 26362944.0}, "size": {"width": 1819, "height": 3029}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025223", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Colonisations et d\u00e9colonisations fran\u00e7aises depuis 1850 / Bernard Phan", "format": ["189 p. : cartes ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1116, 1796], "end": [1279, 1957], "center": [1197.5, 1876.5], "value": 31294432.0}, "size": {"width": 2487, "height": 3897}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10024628", "first_indexation_date": "17/10/2019", "title": "Nations et nationalismes en Europe, 1848-1914 / [textes r\u00e9unis et pr\u00e9sent\u00e9s par] Pierre Saly, Alice G\u00e9rard, C\u00e9line Gervais, Marie-Pierre Rey", "format": ["287 p. : cartes, couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 302"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [464, 743], "end": [776, 1053], "center": [620.0, 898.0], "value": 18242038.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3869}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814001n", "first_indexation_date": "25/11/2018", "title": "Pierre Mend\u00e8s France / Jean-Louis Rizzo", "format": ["1 vol. (122 p.) : couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [144, 1671], "end": [496, 2021], "center": [320.0, 1846.0], "value": 7591703.0}, "size": {"width": 1727, "height": 2974}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336430h", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Les associations dans l'action sociale : une dynamique pour entreprendre : [actes des] 2es Journ\u00e9es d'\u00e9tudes, Dijon, [les 5 et 6] novembre 1998 / [organis\u00e9es par l'] Acod\u00e8ge, Adages, ARI... et al.]", "format": ["159 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [241, 3276], "end": [440, 3473], "center": [340.5, 3374.5], "value": 8120460.0}, "size": {"width": 2389, "height": 3893}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4801453j", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La mat\u00e9rialit\u00e9 de l'esprit : la conscience, le langage et la machine dans les th\u00e9ories contemporaines de l'esprit / Daniel Pinkas", "format": ["1 vol. (411 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 430"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [184, 2337], "end": [496, 2647], "center": [340.0, 2492.0], "value": 8641034.0}, "size": {"width": 2305, "height": 3900}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336567w", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Les conflits yougoslaves de A \u00e0 Z / Jean-Arnault D\u00e9rens, Catherine Samary", "format": ["427 p. : cartes, jaquette ill. en coul ; 22 cm", "Nombre total de vues : 444"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [454, 2349], "end": [668, 2561], "center": [561.0, 2455.0], "value": 21859700.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3529}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48111294", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Histoire du radicalisme / G\u00e9rard Baal", "format": ["1 vol. (121 p.) ; 19 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [858, 2111], "end": [1138, 2389], "center": [998.0, 2250.0], "value": 7530251.0}, "size": {"width": 1841, "height": 3045}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4803515t", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Le monde des Balkans : poudri\u00e8re ou zone de paix ? / Georges Castellan,...", "format": ["1 vol. (213 p.) : cartes ; 21 cm", "Nombre total de vues : 226"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [130, 971], "end": [535, 1373], "center": [332.5, 1172.0], "value": 8679348.0}, "size": {"width": 2208, "height": 3559}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34072680", "first_indexation_date": "17/02/2019", "title": "Migrants internationaux et diasporas / Sylvie Ch\u00e9demail", "format": ["1 vol. (188 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [646, 529], "end": [958, 838], "center": [802.0, 683.5], "value": 17479370.0}, "size": {"width": 2555, "height": 3901}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10035440", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "Jouer le jeu : pour une nouvelle dimension \u00e9ducative et sociale / Jean-Jacques Bernhard ; pr\u00e9f. de Philippe S\u00e9guin", "format": ["1 vol. (236 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [341, 2682], "end": [472, 2813], "center": [406.5, 2747.5], "value": 27806224.0}, "size": {"width": 2377, "height": 3389}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807440s", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Usages et usagers de l'information / Yves F. Le Coadic,...", "format": ["127 p. : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [318, 2063], "end": [491, 2235], "center": [404.5, 2149.0], "value": 23159682.0}, "size": {"width": 2092, "height": 3008}}, {"pagination": "26", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48057332", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Maintenance bas\u00e9e sur la fiabilit\u00e9 : un outil pour la certification / Daniel Richet,... Marc Gabriel,... Denis Malon,... Ga\u00ebtan Blaison,...", "format": ["1 vol. (XVIII-166 p.) : graph., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [487, 554], "end": [840, 904], "center": [663.5, 729.0], "value": 22345312.0}, "size": {"width": 2557, "height": 4035}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34072969", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "De quoi sommes-nous responsables ? / huit\u00e8me Forum \"Le Monde\", Le Mans, 25-27 sept. 1996 ; textes r\u00e9unis et pr\u00e9sent\u00e9s par Thomas Ferenczi", "format": ["1 vol. (410 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 430"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [317, 2688], "end": [443, 2813], "center": [380.0, 2750.5], "value": 24570810.0}, "size": {"width": 2053, "height": 3493}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33620366", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Jeux d'expression et de communication / Anny Baudis,... Yvette Jenger-Dufayet,...", "format": ["96 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [376, 3508], "end": [497, 3627], "center": [436.5, 3567.5], "value": 34838436.0}, "size": {"width": 3051, "height": 4267}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814116f", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Du printemps des peuples \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 des nations : nations, nationalit\u00e9s et nationalismes en Europe, 1850-1920 / Yves Santamaria, Brigitte Wach\u00e9,...", "format": ["1 vol. (365 p.) : cartes ; 23 cm", "Nombre total de vues : 386"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [279, 1837], "end": [591, 2147], "center": [435.0, 1992.0], "value": 8728974.0}, "size": {"width": 2223, "height": 3674}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325908t", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le mirage Internet : enjeux \u00e9conomiques et sociaux / Guy Lacroix", "format": ["1 vol. (156 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [380, 2017], "end": [660, 2295], "center": [520.0, 2156.0], "value": 26292710.0}, "size": {"width": 2269, "height": 3425}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33627623", "first_indexation_date": "13/06/2020", "title": "Face au scepticisme : 1976-1993 : les mutations du paysage intellectuel ou l'invention de l'intellectuel d\u00e9mocratique / Olivier Mongin", "format": ["399 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 418"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1508, 2594], "end": [1722, 2807], "center": [1615.0, 2700.5], "value": 8610009.0}, "size": {"width": 2073, "height": 3521}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10024554", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Finance et placements / Fr\u00e9d\u00e9ric Herbin, Catherine Bailleul, Octave Jokung... [et al.]", "format": ["219 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [436, 471], "end": [841, 872], "center": [638.5, 671.5], "value": 27321282.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3897}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33382009", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Organiser f\u00eates et spectacles dans sa commune / Jean-Claude Barens", "format": ["92 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [354, 1911], "end": [539, 2095], "center": [446.5, 2003.0], "value": 22557050.0}, "size": {"width": 1733, "height": 3105}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002526r", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "\u00c9conom\u00e9trie des variables qualitatives / Alban Thomas", "format": ["XI-179 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1241, 1985], "end": [1415, 2157], "center": [1328.0, 2071.0], "value": 21471044.0}, "size": {"width": 2521, "height": 3931}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3365268s", "first_indexation_date": "16/08/2020", "title": "Le personnage de roman : gen\u00e8se, continuit\u00e9, rupture / Jean-Philippe Miraux,...", "format": ["128 p. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [321, 2078], "end": [467, 2222], "center": [394.0, 2150.0], "value": 23396050.0}, "size": {"width": 1959, "height": 2890}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33259579", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "La mise en sc\u00e8ne de la vie professionnelle : rumeurs, rumeurs / Philippe Deval", "format": ["1 vol. (190 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [348, 1914], "end": [629, 2192], "center": [488.5, 2053.0], "value": 29508402.0}, "size": {"width": 2275, "height": 3329}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33237236", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les m\u00e9dias et l'humanitaire / Rony Brauman, Ren\u00e9 Backmann", "format": ["1 vol. (174 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 198"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [307, 2719], "end": [506, 2916], "center": [406.5, 2817.5], "value": 25819908.0}, "size": {"width": 2061, "height": 3253}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33295130", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Nouveaux aspects des \u00e9changes internationaux : globalisation et r\u00e9gionalisation / [4e Journ\u00e9e lyonnaise annuelle Fran\u00e7ois Perroux, d\u00e9cembre 1993] ; pr\u00e9sentation, Raymond Barre,...", "format": ["132 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 140"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [446, 2089], "end": [726, 2367], "center": [586.0, 2228.0], "value": 26094436.0}, "size": {"width": 2409, "height": 3819}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48096225", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "\"Le pigeon\", Patrick S\u00fcskind : \u00e9tude d'une oeuvre compl\u00e8te / H\u00e9l\u00e8ne Godinet,... ; coordination, Marielle Rispail,...", "format": ["Non pagin\u00e9 [47] p. : couv. ill. en coul. ; 29 cm", "Nombre total de vues : 52"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "3", "match": {"start": [472, 4135], "end": [784, 4445], "center": [628.0, 4290.0], "value": 42694632.0}, "size": {"width": 3476, "height": 4788}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48067608", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Analyse macro\u00e9conomique. 2 / Fr\u00e9d\u00e9rique Bec, Pierre Cahuc, Fabrice Collard... [et al.] ; sous la dir. de Jean-Olivier Hairault", "format": ["1 vol. (495 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 500"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [908, 2870], "end": [1062, 3022], "center": [985.0, 2946.0], "value": 7585157.0}, "size": {"width": 2699, "height": 4000}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33259060", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le syst\u00e8me de sant\u00e9 fran\u00e7ais peut-il encore \u00eatre sauv\u00e9 ? / \u00c9tienne Amic, Damien Caby, David-Olivier Tarac", "format": ["1 vol. (VIII-103 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [492, 1647], "end": [646, 1800], "center": [569.0, 1723.5], "value": 22314362.0}, "size": {"width": 2281, "height": 3413}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336310d", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Communes et assainissement autonome : r\u00f4les et responsabilit\u00e9s : r\u00e9glementation, comp\u00e9tences, police communale... / Alexandre Ekam,... ; pr\u00e9f., Jean-Fran\u00e7ois Auby", "format": ["XV-210 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1249, 1766], "end": [1403, 1918], "center": [1326.0, 1842.0], "value": 22105672.0}, "size": {"width": 2549, "height": 3915}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002588v", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Des restructurations et des hommes : accompagnement sociale et gestion du changement / Philippe Comoy, Florence Cordier, Jacques Freyssinet... [et al.] ; sous la dir. de Thierry Lemasle, Pierre-\u00c9ric Tixier ; pr\u00e9f. de Karl Juhani Lonnroth", "format": ["IX-212 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1161, 2126], "end": [1325, 2288], "center": [1243.0, 2207.0], "value": 21847878.0}, "size": {"width": 2433, "height": 3865}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804539j", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Les bases de la fiscalit\u00e9 / Philippe Colin,... Gilles Gervaise,... Martine Rossetti,...", "format": ["1 vol. (175 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1405, 1396], "end": [1685, 1673], "center": [1545.0, 1534.5], "value": 20223960.0}, "size": {"width": 2965, "height": 3906}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336275d", "first_indexation_date": "19/09/2016", "title": "M\u00e9langes Christian Mouly", "format": ["2 vol. (XVIII-455, 460 p.) : ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 503"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1151, 1093], "end": [1314, 1255], "center": [1232.5, 1174.0], "value": 30357818.0}, "size": {"width": 2499, "height": 3820}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336681h", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "La Commune de Paris aujourd'hui / sous la coordination de Jacques Zwirn ; [publ. par l'] Association des Amis de la Commune de Paris, 1871", "format": ["174 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [485, 2328], "end": [718, 2559], "center": [601.5, 2443.5], "value": 19801746.0}, "size": {"width": 2379, "height": 3519}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804104z", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Culture g\u00e9n\u00e9rale (5e \u00e9dition) / Odon Vallet,...", "format": ["1 vol. (VII-260 p.)", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [521, 588], "end": [926, 989], "center": [723.5, 788.5], "value": 45535796.0}, "size": {"width": 2522, "height": 4019}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1003552j", "first_indexation_date": "16/08/2020", "title": "Les solidarit\u00e9s entre g\u00e9n\u00e9rations : vieillesse, familles, \u00c9tat... / sous la dir. de Claudine Attias-Donfut ; avec la collab. de Alain Rozenkier", "format": ["352 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 372"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [472, 3142], "end": [645, 3314], "center": [558.5, 3228.0], "value": 25535256.0}, "size": {"width": 2682, "height": 3906}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806159j", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "La r\u00e9gion dans l'espace europ\u00e9en / Charles Rieupeyrous,...", "format": ["1 vol. (160 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 184"], "cover_pagination": "13", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1291, 1360], "end": [1572, 1637], "center": [1431.5, 1498.5], "value": 23480414.0}, "size": {"width": 2764, "height": 3839}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809651w", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Organisations \u00e9conomiques internationales (2e \u00e9dition) / par Jacques Fontanel", "format": ["1 vol. (XII-186 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [468, 616], "end": [873, 1017], "center": [670.5, 816.5], "value": 41779076.0}, "size": {"width": 2508, "height": 4019}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33692310", "first_indexation_date": "25/11/2018", "title": "Le mouvement surr\u00e9aliste : po\u00e9sie, roman, th\u00e9\u00e2tre / Philippe Forest", "format": ["148 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1056, 2933], "end": [1461, 3334], "center": [1258.5, 3133.5], "value": 9262565.0}, "size": {"width": 2155, "height": 3451}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3364603h", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Le m\u00e9talangage : \u00e9tude linguistique du discours sur le langage / par Josette Rey-Debove", "format": ["IX-401 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 430"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [444, 655], "end": [796, 1005], "center": [620.0, 830.0], "value": 16838792.0}, "size": {"width": 2369, "height": 3837}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48073836", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Commerce-industrie : le nouveau partenariat / Michel Vandaele,...", "format": ["1 vol. (VIII-111 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 130"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1178, 2280], "end": [1411, 2511], "center": [1294.5, 2395.5], "value": 25916404.0}, "size": {"width": 2578, "height": 4028}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805247c", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Promotion des ventes et action commerciale / Philippe Ingold,...", "format": ["1 vol. (341 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 356"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1392, 2592], "end": [1646, 2843], "center": [1519.0, 2717.5], "value": 20717002.0}, "size": {"width": 2855, "height": 3986}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325317q", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Guerres et soci\u00e9t\u00e9s dans les mondes grecs : 490-322 av. J.-C. / Daphn\u00e9 Gondicas,... Jeannine Bo\u00ebldieu-Trevet,...", "format": ["1 vol. (206 p.) : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1679, 2087], "end": [1893, 2300], "center": [1786.0, 2193.5], "value": 27207974.0}, "size": {"width": 2125, "height": 3385}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407120t", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Le tragique cr\u00e9ateur : qui a peur du nihilisme ? / Jacqueline Russ", "format": ["1 vol. (222 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [469, 518], "end": [781, 828], "center": [625.0, 673.0], "value": 16996450.0}, "size": {"width": 2373, "height": 3809}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48069421", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Chronopsychologie et rythmes scolaires (4e \u00e9d. compl.) / Fran\u00e7ois Testu,... ; pr\u00e9f. du Pr. Paul Fraisse", "format": ["VIII-133 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [513, 587], "end": [918, 989], "center": [715.5, 788.0], "value": 27285202.0}, "size": {"width": 2408, "height": 3931}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6497260s", "first_indexation_date": "13/05/2013", "title": "Transversalit\u00e9s : revue de l'Institut catholique de Paris / [dir. publ. Joseph Dor\u00e9]"}, {"id": "bpt6k33285232", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Intervenir aupr\u00e8s des enfants et des adolescents : rep\u00e8res et variations / coordination, Claude Rouyer ; pr\u00e9f. de Paul Durning", "format": ["1 vol. (163 p.) ; 23 cm", "Nombre total de vues : 168"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [2244, 37], "end": [2398, 190], "center": [2321.0, 113.5], "value": 7526009.5}, "size": {"width": 2401, "height": 3779}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3378448x", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "Le bilan Marthe Vyl : un examen en psychomotricit\u00e9 / Marie-Th\u00e9r\u00e8se Fauvel ; pr\u00e9f. de R. de Villard", "format": ["X-80 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [399, 703], "end": [711, 1012], "center": [555.0, 857.5], "value": 22208566.0}, "size": {"width": 2121, "height": 3419}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48049692", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'assurance qualit\u00e9, cl\u00e9 de l'accr\u00e9ditation en sant\u00e9 / Michel-Henri Walter ; avec la collab. de Michel Horn", "format": ["1 vol. (VIII-175 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [350, 646], "end": [662, 955], "center": [506.0, 800.5], "value": 22604224.0}, "size": {"width": 2139, "height": 3512}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002410j", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Valeur ajout\u00e9e : construire et d\u00e9velopper les comp\u00e9tences de l'entreprise / Pierre Coureil...", "format": ["VIII-222 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1251, 2295], "end": [1425, 2467], "center": [1338.0, 2381.0], "value": 24476630.0}, "size": {"width": 2510, "height": 3950}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336661r", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Quelle transformation de la soci\u00e9t\u00e9 ? / Jean-Christophe Cambad\u00e9lis, Yves Cochet et Gilbert Wasserman", "format": ["139 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 151"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [601, 2365], "end": [815, 2578], "center": [708.0, 2471.5], "value": 23273812.0}, "size": {"width": 2623, "height": 3683}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002279v", "first_indexation_date": "29/06/2020", "title": "Savoirs et savoir-faire / les Entretiens Nathan, [Paris, 19-20 novembre 1994] ; [publ.] sous la dir. d'Alain Bentolila", "format": ["183 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [356, 2845], "end": [529, 3017], "center": [442.5, 2931.0], "value": 22068990.0}, "size": {"width": 2379, "height": 3409}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002528k", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "De la d\u00e9faite du travail \u00e0 la conqu\u00eate du choix / B. Jarrosson, M. Zarka", "format": ["XI-243 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 268"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1206, 1933], "end": [1370, 2094], "center": [1288.0, 2013.5], "value": 33118922.0}, "size": {"width": 2387, "height": 3849}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3400642z", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "Activit\u00e9 de soutien personnalis\u00e9 / Eveline Simons", "format": ["IX-84 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [380, 415], "end": [692, 725], "center": [536.0, 570.0], "value": 23540830.0}, "size": {"width": 2231, "height": 3479}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002560s", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "La parole des vieux : enjeux, analyse, pratiques / Dominique Argoud, Bernadette Puijalon ; pr\u00e9f. de Francis Charhon", "format": ["X-228 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1186, 2079], "end": [1360, 2251], "center": [1273.0, 2165.0], "value": 21394186.0}, "size": {"width": 2401, "height": 3817}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48044522", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'accr\u00e9ditation, bo\u00eete \u00e0 outils du cadre infirmier / Herv\u00e9 Brizon", "format": ["1 vol. (121 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 130"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [383, 605], "end": [695, 915], "center": [539.0, 760.0], "value": 23004190.0}, "size": {"width": 2144, "height": 3480}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002668f", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "La strat\u00e9gie r\u00e9invent\u00e9e : pour en finir avec le terrorisme strat\u00e9gique / Michel Zarka, Bruno Jarrosson", "format": ["VI-160 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [925, 3401], "end": [1237, 3710], "center": [1081.0, 3555.5], "value": 8988772.0}, "size": {"width": 2451, "height": 3843}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3372276p", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Le semeur de silence / Jean Marchand ; [pr\u00e9f. par Ren\u00e9 Voillaume]", "format": ["103 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 108"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [531, 2343], "end": [745, 2555], "center": [638.0, 2449.0], "value": 27962530.0}, "size": {"width": 2453, "height": 3567}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3382805z", "first_indexation_date": "09/11/2020", "title": "Les hommes et les machines : la conscience collective dans les soci\u00e9t\u00e9s technicis\u00e9es / Nicolas Dodier", "format": ["384 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 412"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [145, 2300], "end": [720, 2870], "center": [432.5, 2585.0], "value": 7734108.0}, "size": {"width": 2175, "height": 3441}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002418v", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "D\u00e9ontologie de la relation \u00e0 l'usager : dans les services et \u00e9tablissements sociaux / Yves Le Duc", "format": ["VIII-166 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1184, 2330], "end": [1357, 2502], "center": [1270.5, 2416.0], "value": 23932172.0}, "size": {"width": 2477, "height": 3903}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6499321n", "first_indexation_date": "05/07/2013", "title": "Revue de l'Institut catholique de Paris / [dir. publ. P\u00e8re Anthime Caron]"}, {"id": "bpt6k3364725f", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Manuel de linguistique descriptive : le point de vue fonctionnaliste / Jean-Michel Builles,...", "format": ["414 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 438"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [339, 2613], "end": [485, 2757], "center": [412.0, 2685.0], "value": 25619326.0}, "size": {"width": 2322, "height": 3335}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806853g", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "La strat\u00e9gie d'extension de marque : facteur d'\u00e9volution de la marque / G\u00e9raldine Michel,...", "format": ["1 vol. (220 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [230, 2831], "end": [582, 3180], "center": [406.0, 3005.5], "value": 7518273.0}, "size": {"width": 2463, "height": 3956}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33357856", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "La France ouvri\u00e8re : histoire de la classe ouvri\u00e8re et du mouvement ouvrier fran\u00e7ais.  Tome 3, De 1968 \u00e0 nos jours / sous la dir. de Claude Willard", "format": ["3 vol.(493, 368, 267 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 294"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [418, 2502], "end": [650, 2733], "center": [534.0, 2617.5], "value": 19924280.0}, "size": {"width": 2333, "height": 3855}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1004067k", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Po\u00e9sie espagnole moderne et contemporaine / par Marie-Claire Zimmermann", "format": ["X-258 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 294"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [967, 1818], "end": [1140, 1990], "center": [1053.5, 1904.0], "value": 21801378.0}, "size": {"width": 2001, "height": 3518}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407108c", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Lexique de g\u00e9ographie humaine / Christian Pradeau", "format": ["1 vol. (96 p.) : couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [255, 1759], "end": [428, 1931], "center": [341.5, 1845.0], "value": 20769902.0}, "size": {"width": 1737, "height": 2945}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48092948", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Adresse au futur chef de l'\u00c9tat : pour un nouveau septennat / Henri, prince de France", "format": ["1 vol. (229 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [420, 2222], "end": [772, 2572], "center": [596.0, 2397.0], "value": 24389432.0}, "size": {"width": 2275, "height": 3775}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k91065939", "first_indexation_date": "24/12/2017", "title": "La Revue du Tr\u00e9sor : l\u00e9gislation, jurisprudence, administration : organe d'\u00e9tudes et d'informations professionnelles / dir. M. Cornilli\u00e9", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "57", "match": {"start": [1601, 460], "end": [1775, 631], "center": [1688.0, 545.5], "value": 8417091.0}, "size": {"width": 3199, "height": 4659}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k9786958w", "first_indexation_date": "17/07/2017", "title": "Sport et plein air : organe bi-mensuel d'information de la F\u00e9d\u00e9ration sportive et gymnique du travail", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "7", "match": {"start": [1766, 4281], "end": [1891, 4406], "center": [1828.5, 4343.5], "value": 7417609.5}, "size": {"width": 3504, "height": 4896}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3324492q", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Le monde et les hommes : les grandes \u00e9volutions d\u00e9mographiques / G\u00e9rard-Fran\u00e7ois Dumont", "format": ["1 vol. (194 p.) : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 230"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [875, 1782], "end": [1038, 1944], "center": [956.5, 1863.0], "value": 46302776.0}, "size": {"width": 2095, "height": 3305}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3388631m", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Daniel Angleraud : la passion rebelle / [\u00e9crits rassembl\u00e9s par] F\u00e9lix Lacambre", "format": ["191 p. : couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [276, 2280], "end": [475, 2477], "center": [375.5, 2378.5], "value": 20795344.0}, "size": {"width": 2161, "height": 3417}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025119", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Les nouveaux acteurs du social : enqu\u00eate INTERCO CFDT aupr\u00e8s des salari\u00e9s de l'action sociale des d\u00e9partements / pr\u00e9f. de Nicole Notat ; postf. de Jacques Ion", "format": ["XIII-185 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1184, 2307], "end": [1347, 2468], "center": [1265.5, 2387.5], "value": 25132084.0}, "size": {"width": 2395, "height": 3925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48148838", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'\u00e9conomie des services (Nouv. \u00e9d.) / Jean Gadrey", "format": ["1 vol. (125 p.) : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [200, 1901], "end": [605, 2302], "center": [402.5, 2101.5], "value": 8226775.5}, "size": {"width": 1785, "height": 3033}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k9106654j", "first_indexation_date": "24/12/2017", "title": "Gestion & finances publiques : la revue / [directeur de la publication Jacqueline Escard]", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [2116, 3816], "end": [2242, 3940], "center": [2179.0, 3878.0], "value": 9319923.0}, "size": {"width": 3186, "height": 4832}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3328746r", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'\u00e9conomie fran\u00e7aise (13e \u00e9d... ref.) / par Marcel Baleste,...", "format": ["X-292 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 320"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [461, 567], "end": [866, 968], "center": [663.5, 767.5], "value": 32692618.0}, "size": {"width": 2441, "height": 3721}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002460f", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Ces enfants dont personne ne veut : adopter un enfant inadoptable / Pierre verdier, Marieke Aucante ; avec la participation de Martine Duboc", "format": ["VI-162 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1107, 1857], "end": [1270, 2019], "center": [1188.5, 1938.0], "value": 20562104.0}, "size": {"width": 2221, "height": 3547}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33566953", "first_indexation_date": "13/06/2020", "title": "Litt\u00e9rature et id\u00e9es politiques au XIXe si\u00e8cle : 1800-1870 / Paule Petitier,... ; ouvrage publi\u00e9 sous la direction de Claude Thomasset", "format": ["1 vol. (127 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [333, 1698], "end": [496, 1860], "center": [414.5, 1779.0], "value": 23264884.0}, "size": {"width": 2035, "height": 2925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407370d", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "La Cour des comptes / R\u00e9mi Pellet", "format": ["1 vol. (122 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "136", "available": false}, {"pagination": "8", "match": {"start": [177, 1135], "end": [391, 1347], "center": [284.0, 1241.0], "value": 8937959.0}, "size": {"width": 1689, "height": 2893}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3327957x", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Eau & assainissement : mode d'emploi / Marie-Th\u00e9r\u00e8se Bidard, Jean-Christophe Moraud, Jo\u00ebl Tozzi ; pr\u00e9f. de Jean-Louis Bianco", "format": ["205 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2064, 3264], "end": [2237, 3436], "center": [2150.5, 3350.0], "value": 21350516.0}, "size": {"width": 2437, "height": 3805}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332871k", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Histoire des institutions, Ier-XVe si\u00e8cle / Jacques Bouineau,...", "format": ["1 vol. (X-648 p.) : cartes ; 24 cm", "Nombre total de vues : 682"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1157, 2155], "end": [1320, 2317], "center": [1238.5, 2236.0], "value": 25204920.0}, "size": {"width": 2509, "height": 3769}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809127h", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Les march\u00e9s des changes : op\u00e9rations et couvertures / Josette Peyrard,...", "format": ["1 vol. (203 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [299, 2151], "end": [514, 2364], "center": [406.5, 2257.5], "value": 29195400.0}, "size": {"width": 2135, "height": 3501}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3376178d", "first_indexation_date": "11/10/2020", "title": "Le soleil en face : le soleil et les relations soleil-terre / Pierre Lantos,...", "format": ["IX-193 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [492, 541], "end": [897, 943], "center": [694.5, 742.0], "value": 24225532.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3861}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1004256g", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Portrait-photo avec les 4-5 ans / Christian Baraja, Isabelle Bellicha", "format": ["32 p.-IV p. de pl. en coul. : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 40"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [282, 3707], "end": [414, 3838], "center": [348.0, 3772.5], "value": 24208716.0}, "size": {"width": 3061, "height": 4225}}, {"pagination": "40", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3378350n", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "Psychomotricit\u00e9, relaxation et surdit\u00e9 / Marie-H\u00e9l\u00e8ne Herzog", "format": ["XIII-156 p. : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [436, 536], "end": [716, 814], "center": [576.0, 675.0], "value": 23145776.0}, "size": {"width": 2187, "height": 3411}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48045154", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Dynamiques cognitives et strat\u00e9gies d'utilisateurs / B\u00e9atrice Osmont ; pr\u00e9face de Blanche-No\u00eblle Grunig", "format": ["1 vol. (XIV-185 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [408, 440], "end": [813, 841], "center": [610.5, 640.5], "value": 40353144.0}, "size": {"width": 2472, "height": 3870}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813537p", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Sociologie du droit / \u00c9velyne Serverin", "format": ["1 vol. (118 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [277, 1847], "end": [558, 2125], "center": [417.5, 1986.0], "value": 8333168.5}, "size": {"width": 1794, "height": 2999}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805360k", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Maltraitance \u00e0 enfants (2e \u00e9dition) / D. Gosset,... V. H\u00e9douin,... E. Revuelta,... [et al.] ; pr\u00e9face de C. Codaccioni", "format": ["1 vol. (XI-197 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [417, 466], "end": [769, 815], "center": [593.0, 640.5], "value": 22677054.0}, "size": {"width": 2199, "height": 3527}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002483f", "first_indexation_date": "06/10/2019", "title": "Les implicites de la politique familiale : approches historiques, juridiques et politiques : [colloque, Paris, 8-9 avril 1999] / [organis\u00e9 par l'UNAF et le CEDIAS] ; [\u00e9d.] sous la dir. de M. Chauvi\u00e8re, M. Sassier, B. Bouquet... [et al.]", "format": ["XII-292 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 318"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1167, 2310], "end": [1340, 2482], "center": [1253.5, 2396.0], "value": 22559130.0}, "size": {"width": 2407, "height": 3885}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4815249g", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Macro\u00e9conomie : comportements et croissance (2e \u00e9d.) / Katheline Schubert,...", "format": ["1 vol. (386 p.) : graph., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 421"], "cover_pagination": "13", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [130, 3432], "end": [535, 3834], "center": [332.5, 3633.0], "value": 7934687.0}, "size": {"width": 2725, "height": 3953}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806466q", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Conqu\u00e9rir de nouveaux clients : augmentez \u00e0 coup s\u00fbr votre client\u00e8le / Michel Machault", "format": ["47 p. : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 52"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [703, 2677], "end": [866, 2839], "center": [784.5, 2758.0], "value": 45382900.0}, "size": {"width": 2424, "height": 3549}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33646023", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Anglais, seconde et terminale professionnelle des BEP tertiaires et industriels : corrig\u00e9 / A. Blaize,... A. Tambour,...", "format": ["32 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 36"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1137, 2625], "end": [1311, 2797], "center": [1224.0, 2711.0], "value": 24317110.0}, "size": {"width": 2767, "height": 3927}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48139305", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Mod\u00e8les et m\u00e9thodes en p\u00e9dagogie (2e \u00e9d. actualis\u00e9e) / Franc Morandi,... ; sous la dir. de Ren\u00e9 La Borderie", "format": ["1 vol. (127 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [334, 1906], "end": [497, 2068], "center": [415.5, 1987.0], "value": 21547902.0}, "size": {"width": 2098, "height": 2985}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814845k", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les organismes HLM : statut, r\u00e9glementation, activit\u00e9s (2e \u00e9d.) / Jean-Louis Keck,...", "format": ["1 vol. (148 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 166"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [468, 615], "end": [872, 1017], "center": [670.0, 816.0], "value": 30915292.0}, "size": {"width": 2386, "height": 3925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4810460n", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Le marketing en mutation / Patrick Ochs,... ; [illustrations de Robin Sarian]", "format": ["1 vol. (IX-127 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [214, 2241], "end": [527, 2550], "center": [370.5, 2395.5], "value": 6869139.0}, "size": {"width": 2108, "height": 2993}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34001991", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "Glossaire de g\u00e9omorphologie : base de donn\u00e9es s\u00e9miologiques pour la cartographie / Fernand Joly", "format": ["325 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 354"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [517, 608], "end": [922, 1010], "center": [719.5, 809.0], "value": 30094516.0}, "size": {"width": 2717, "height": 3817}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3368399m", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Histoire passionnante de la vie d'un petit ramoneur savoyard : \u00e9crite par lui-m\u00eame / Joseph-Laurent F\u00e9nix", "format": ["1 vol. (183 p.) : ill., couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 192"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [466, 1891], "end": [665, 2088], "center": [565.5, 1989.5], "value": 25834636.0}, "size": {"width": 2175, "height": 3413}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33359565", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Guide 1995 : l'actualit\u00e9 de l'ann\u00e9e 1994 en France et dans le monde / [coordination, Claude Charbonneaux] ; introd., Jean-Marie Albertini", "format": ["320 p. : cartes ; 22 cm", "Nombre total de vues : 324"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [361, 2401], "end": [575, 2614], "center": [468.0, 2507.5], "value": 16712388.0}, "size": {"width": 2549, "height": 3577}}, {"pagination": "271", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807320p", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La s\u00e9curit\u00e9 dans le cadre scolaire / Bernadette Enguerrand, Fran\u00e7ois Louis ; pr\u00e9face de Jean-Marie Schl\u00e9ret", "format": ["1 vol. (431 p.) : ill. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 451"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "41", "match": {"start": [772, 1664], "end": [1125, 2014], "center": [948.5, 1839.0], "value": 8429590.0}, "size": {"width": 3014, "height": 4226}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002637w", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "G\u00e9opolitique de la sant\u00e9 : le cas du Nord-Pas-de-Calais / Olivier Lacoste", "format": ["385 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 404"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [370, 2771], "end": [723, 3120], "center": [546.5, 2945.5], "value": 7660448.0}, "size": {"width": 2437, "height": 3846}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809344q", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "R\u00e9volution-Empire : 1789-1815 (3e \u00e9dition) / par Lucien Genet", "format": ["1 vol. (XIII-217 p.) : cartes ; 24 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [415, 387], "end": [820, 788], "center": [617.5, 587.5], "value": 33465700.0}, "size": {"width": 2529, "height": 3813}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808097h", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "L'enfant et le couple en crise : du conflit psychologique au contentieux juridique / Jean-Luc Viaux", "format": ["1 vol. (VII-219 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1204, 1608], "end": [1367, 1770], "center": [1285.5, 1689.0], "value": 22038336.0}, "size": {"width": 2460, "height": 3832}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800120t", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le nouvel \u00e9tat du monde : les 80 id\u00e9es-forces pour entrer dans le 21e si\u00e8cle / sous la direction de Serge Cordellier", "format": ["1 vol. (263 p.) : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 286"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "204", "available": false}, {"pagination": "14", "match": {"start": [552, 3474], "end": [725, 3646], "center": [638.5, 3560.0], "value": 35584368.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3937}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48108794", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Le cycle Kondratieff : th\u00e9ories et controverses / Eric Bosserelle,...", "format": ["1 vol. (200 p.) : graph. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [531, 612], "end": [936, 1014], "center": [733.5, 813.0], "value": 37319812.0}, "size": {"width": 2511, "height": 3982}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33605421", "first_indexation_date": "16/08/2020", "title": "Chronologie th\u00e9matique de la Grande-Bretagne (, 2e \u00e9d. actualis\u00e9e) / Annie Lh\u00e9r\u00e9t\u00e9,... Jean-Fran\u00e7ois Lh\u00e9r\u00e9t\u00e9,... ; publ. sous la dir. de Jean-Michel Ploton", "format": ["127 p. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [350, 2058], "end": [513, 2219], "center": [431.5, 2138.5], "value": 22558834.0}, "size": {"width": 2027, "height": 2939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025705", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "La t\u00e9l\u00e9vente : vendre par t\u00e9l\u00e9phone, mettre en place une force de vente sp\u00e9cifique / Erick Bacrie ; pr\u00e9f. de Michel Boutinard Rouelle", "format": ["143 p. : ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1085, 1312], "end": [1223, 1449], "center": [1154.0, 1380.5], "value": 22717752.0}, "size": {"width": 2197, "height": 3577}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806597m", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les \u00e9quilibres financiers : n'assassinez pas votre entreprise par m\u00e9connaissance des r\u00e8gles de base / Gilles Guyonnet", "format": ["45 p. : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 52"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [771, 2700], "end": [917, 2844], "center": [844.0, 2772.0], "value": 23696920.0}, "size": {"width": 2466, "height": 3554}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336659p", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Quelle \u00e9conomie pour l'emploi ? / Lydia Brovelli, Alain Lipietz, Pierre Moscovici... [et al.]", "format": ["158 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 171"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [605, 2446], "end": [819, 2659], "center": [712.0, 2552.5], "value": 22414578.0}, "size": {"width": 2609, "height": 3657}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48056040", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Faire de la recherche en marketing ? / coordonn\u00e9 par Bernard Pras,...", "format": ["1 vol. (VI-359 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 372"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [232, 2820], "end": [585, 3169], "center": [408.5, 2994.5], "value": 7501531.0}, "size": {"width": 2382, "height": 3898}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3402006n", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "L'h\u00e9ro\u00efsme : \"Iliade\" d'Hom\u00e8re, \"Henri IV\" de Shakespeare, \"La chartreuse de Parme\" de Stendhal / Gis\u00e8le Souchon, Raymond Gardette, Michel Woronoff", "format": ["190 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [740, 2030], "end": [903, 2192], "center": [821.5, 2111.0], "value": 21912902.0}, "size": {"width": 2537, "height": 3905}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3333627s", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Introduction \u00e0 l'Europe sociale / Annick Mallet ; avec la collab. de Marie-C\u00e9cile Milliat ; pr\u00e9face de Jean-Baptiste de Foucauld", "format": ["1 vol. (332 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 354"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [491, 2186], "end": [804, 2496], "center": [647.5, 2341.0], "value": 8902843.0}, "size": {"width": 2537, "height": 3827}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336241m", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Revenu minimum et insertion : manuel des intervenants dans les dispositifs d'insertion / Fran\u00e7oise Aumont, Rapha\u00ebl Glabi, Fran\u00e7ois-Xavier Lorre", "format": ["181 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [414, 1871], "end": [766, 2220], "center": [590.0, 2045.5], "value": 8775917.0}, "size": {"width": 2497, "height": 3861}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332460d", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Droit p\u00e9nal g\u00e9n\u00e9ral / par G\u00e9raldine Danjaume,... et Franck Arpin-Gonnet,... ; sous la direction de Claude Garcin,...", "format": ["1 vol. (199 p.) ; 22 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [950, 2974], "end": [1182, 3204], "center": [1066.0, 3089.0], "value": 26710838.0}, "size": {"width": 2301, "height": 3549}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806140f", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Coop\u00e9ration hospitali\u00e8re : l'\u00e9preuve de v\u00e9rit\u00e9 / Gilles Calmes, Jean-Paul Segade, Laura Lefranc ; pr\u00e9face de G\u00e9rard Vincent,...", "format": ["1 vol. (IX-170 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [609, 369], "end": [1014, 771], "center": [811.5, 570.0], "value": 41599324.0}, "size": {"width": 2631, "height": 4021}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3377425m", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "La d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative (4e \u00e9d.) / Daniel Gaxie,...", "format": ["160 p. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [344, 2808], "end": [490, 2953], "center": [417.0, 2880.5], "value": 40215576.0}, "size": {"width": 1905, "height": 3217}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3334775h", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Ha\u00efti, les cha\u00eenes d'Aristide / Christian Rudel", "format": ["174 p. : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [571, 2453], "end": [770, 2650], "center": [670.5, 2551.5], "value": 16856874.0}, "size": {"width": 2799, "height": 3763}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48136749", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'Europe sociale / Daniel Lenoir", "format": ["1 vol. (123 p.) : couv. ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [690, 2564], "end": [1043, 2914], "center": [866.5, 2739.0], "value": 10470510.0}, "size": {"width": 1807, "height": 3025}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33229633", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Introduction \u00e0 la vie litt\u00e9raire du XVIe si\u00e8cle (3e \u00e9d. rev. et augm.) / Daniel M\u00e9nager", "format": ["1 vol. (X-228 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1000, 1772], "end": [1173, 1944], "center": [1086.5, 1858.0], "value": 23499542.0}, "size": {"width": 2041, "height": 3531}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804576t", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Le complexe de Babel : crise ou ma\u00eetrise de l'information ? / Jean Voge,...", "format": ["1 vol. (XII-176 p.) : ill., couv. ill. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [502, 646], "end": [814, 956], "center": [658.0, 801.0], "value": 16041008.0}, "size": {"width": 2529, "height": 3985}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3382703s", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "\u00c9crits spirituels / Alfred Ancel ; pr\u00e9sent\u00e9s par Yves Musset,... ; pr\u00e9f. de Pierre Berthelon,...", "format": ["207 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [302, 2233], "end": [516, 2446], "center": [409.0, 2339.5], "value": 26893568.0}, "size": {"width": 2075, "height": 3495}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813472s", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les d\u00e9fis de la d\u00e9mographie : quelle qualit\u00e9 de vie pour le XXIe si\u00e8cle / Louise Lassonde ; en collab. avec le Laboratoire de d\u00e9mographie de l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve", "format": ["1 vol. (224 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 240"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [999, 2594], "end": [1352, 2943], "center": [1175.5, 2768.5], "value": 7700996.5}, "size": {"width": 2168, "height": 3670}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805298p", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La gestion m\u00e9dicalis\u00e9e des \u00e9tablissements de sant\u00e9 : le PMSI et l'information m\u00e9dicale / Jean-Fran\u00e7ois Noury ; avec la collab. de D. Blum, D. Debrosse, G. Dumont... [et al.] ; pr\u00e9f. de Olivier Joyeux et Pierre Lambert", "format": ["1 vol. (XIV-233 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 254"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [467, 676], "end": [779, 985], "center": [623.0, 830.5], "value": 19765666.0}, "size": {"width": 2501, "height": 3882}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3382698x", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Et si on parlait d'EPS ? / par Ren\u00e9 Fourdan,...", "format": ["191 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "3", "match": {"start": [1037, 3365], "end": [1222, 3549], "center": [1129.5, 3457.0], "value": 22716634.0}, "size": {"width": 2755, "height": 3925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33268274", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Analyse et gestion financi\u00e8res des \u00e9tablissements sanitaires et sociaux publics (3e \u00e9d. rev. et mise \u00e0 jour) / \u00c9cole nationale de la sant\u00e9 publique ; [r\u00e9d. par] Jean-Guy Barzic,... Jean-Claude Delnatte,... Jacques Grolier,... [et al.]", "format": ["1 vol. (352 p.) : graph. ; 27 cm", "Nombre total de vues : 368"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [443, 3663], "end": [848, 4064], "center": [645.5, 3863.5], "value": 8241507.5}, "size": {"width": 3375, "height": 4363}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34071128", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Les grands courants de l'empirisme / Jean-G\u00e9rard Rossi", "format": ["1 vol. (96 p.) : couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [276, 1689], "end": [421, 1833], "center": [348.5, 1761.0], "value": 19794230.0}, "size": {"width": 1769, "height": 2941}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48057955", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "H de DRH / Cyrille Boureau,... Audrey Metra,... Jean-Marie Peretti,... ; sous la direction de Jean-Pierre Helfer et Jacques Orsoni", "format": ["1 vol. (135 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1213, 1973], "end": [1445, 2204], "center": [1329.0, 2088.5], "value": 27435116.0}, "size": {"width": 2566, "height": 4025}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k5623729t", "first_indexation_date": "01/12/2010", "title": "Revue d'histoire litt\u00e9raire de la France", "format": "Nombre total de vues : 69781", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "160", "match": {"start": [297, 1714], "end": [443, 1859], "center": [370.0, 1786.5], "value": 7832236.0}, "size": {"width": 1744, "height": 2832}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k33257173", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Pr\u00e9cis de mise en page (4e \u00e9d. actualis\u00e9e et augm.) / Louis Gu\u00e9ry", "format": ["1 vol. (166 p.) : ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1028, 1443], "end": [1261, 1673], "center": [1144.5, 1558.0], "value": 25389580.0}, "size": {"width": 2157, "height": 2925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4814319c", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Droit p\u00e9nal \u00e9conomique / par Jean-Fran\u00e7ois Renucci,...", "format": ["1 vol. (XVI-167 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 198"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [499, 556], "end": [904, 957], "center": [701.5, 756.5], "value": 31697896.0}, "size": {"width": 2549, "height": 3903}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002456j", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "La pens\u00e9e \u00e9conomique de Walras / Antoine Rebeyrol", "format": ["264 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1224, 2061], "end": [1398, 2233], "center": [1311.0, 2147.0], "value": 21743866.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3927}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806498p", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Psychiatrie et handicap : aspects m\u00e9dico-l\u00e9gaux et administratifs / par Thierry Albernhe ; avec la collab. de K. Albernhe, D. Bourgeois, R. Dela\u00eetre... [et al.] ; pr\u00e9f. du Pr. R. Pouget", "format": ["IX-219 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [349, 441], "end": [702, 791], "center": [525.5, 616.0], "value": 27141240.0}, "size": {"width": 2150, "height": 3475}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33368727", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Un pacte social pour l'Europe / sous la dir. de Pierre H\u00e9ritier", "format": ["191 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [477, 2382], "end": [709, 2613], "center": [593.0, 2497.5], "value": 21990348.0}, "size": {"width": 2399, "height": 3541}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336625w", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Hommes - femmes, l'introuvable \u00e9galit\u00e9 : \u00e9cole, travail, couple, espace public / Alain Bihr et Roland Pfefferkorn", "format": ["302 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 316"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [448, 2567], "end": [703, 2819], "center": [575.5, 2693.0], "value": 20361522.0}, "size": {"width": 2483, "height": 3511}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002544p", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "Savoir g\u00e9rer des activit\u00e9s multiples : diversifier ses occupations, constituer ses r\u00e9seaux, se faire r\u00e9mun\u00e9rer au bon niveau, conna\u00eetre la r\u00e9glemenation... / Christian Robin", "format": ["143 p. : ill., couv. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1070, 2868], "end": [1256, 3051], "center": [1163.0, 2959.5], "value": 20113924.0}, "size": {"width": 2733, "height": 3623}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332533v", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Contrats civils, contrats commerciaux / par Jean-Jacques Barbieri,...", "format": ["1 vol. (XIX-404 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 438"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [464, 507], "end": [869, 908], "center": [666.5, 707.5], "value": 29196892.0}, "size": {"width": 2455, "height": 3831}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4803355n", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les in\u00e9galit\u00e9s d'emploi et de revenu : mise en perspective et nouveaux d\u00e9fis / Conseil sup\u00e9rieur des revenus et des co\u00fbts", "format": ["1 vol. (244 p.) : ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 266"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [228, 2747], "end": [633, 3149], "center": [430.5, 2948.0], "value": 8693782.0}, "size": {"width": 2185, "height": 3545}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3333379g", "first_indexation_date": "07/01/2017", "title": "Oser des projets / Christian Alexandre", "format": ["1 vol. (169 p.) : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [689, 2416], "end": [874, 2600], "center": [781.5, 2508.0], "value": 21929938.0}, "size": {"width": 2747, "height": 3779}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3367949g", "first_indexation_date": "20/11/2019", "title": "Explications litt\u00e9raires. 1, Mme de La Fayette, Chateaubriand, Mallarm\u00e9, Giraudoux / Ren\u00e9 Pommier", "format": ["176 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [533, 1637], "end": [718, 1821], "center": [625.5, 1729.0], "value": 39979808.0}, "size": {"width": 2063, "height": 3275}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3322298w", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Passez avec succ\u00e8s l'an 2000 et l'euro : conseils pratiques aux PME-PMI / Marie-Christine de La Gorce", "format": ["1 vol. (63 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 69"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "5", "match": {"start": [272, 2511], "end": [435, 2673], "center": [353.5, 2592.0], "value": 27927566.0}, "size": {"width": 2557, "height": 3877}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3327864q", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "De la citoyennet\u00e9 : colloque des 3, 4 et 5 novembre 1993, Facult\u00e9 de droit et des sciences politiques de Nantes... / sous la dir. de Genevi\u00e8ve Koubi,... ; pr\u00e9f. de Jacques Robert,...", "format": ["170 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1134, 2138], "end": [1288, 2291], "center": [1211.0, 2214.5], "value": 17320380.0}, "size": {"width": 2539, "height": 3807}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002666m", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Notre \u00e9cran quotidien : une radiographie du t\u00e9l\u00e9visuel / Guy Lochard et Henri Boyer", "format": ["VII-203 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1202, 1879], "end": [1375, 2051], "center": [1288.5, 1965.0], "value": 17925616.0}, "size": {"width": 2475, "height": 3886}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3327910h", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'\u00e9conomie du Vi\u00eat-Nam, 1955-1995 : bilan et prospective / Marie-Sybille de Vienne", "format": ["223 p. : graph., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [922, 3138], "end": [1085, 3299], "center": [1003.5, 3218.5], "value": 48102424.0}, "size": {"width": 2467, "height": 3885}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002497g", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "D\u00e9velopper les march\u00e9s industriels / Paul Millier", "format": ["VIII-199 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1179, 2080], "end": [1353, 2252], "center": [1266.0, 2166.0], "value": 24305284.0}, "size": {"width": 2497, "height": 3927}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336891k", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Naissances de l'\u00e9cole du peuple : 1815-1870... / Fran\u00e7ois Jacquet-Francillon", "format": ["319 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 342"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [499, 2517], "end": [732, 2748], "center": [615.5, 2632.5], "value": 23147178.0}, "size": {"width": 2643, "height": 3829}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3381373r", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "L'EPS \u00e0 l'\u00e9cole maternelle / Gilbert Joie", "format": ["175 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 21 x 30 cm", "Nombre total de vues : 184"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2979, 2445], "end": [3152, 2617], "center": [3065.5, 2531.0], "value": 16413232.0}, "size": {"width": 4593, "height": 3461}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363188k", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "La nouvelle micro\u00e9conomie (Nouv. \u00e9d.) / Pierre Cahuc", "format": ["121 p. : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [157, 1902], "end": [470, 2212], "center": [313.5, 2057.0], "value": 8695568.0}, "size": {"width": 1669, "height": 2897}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33332779", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Contes et r\u00e9cits pour P\u00e2ques : recueil de textes non bibliques pour r\u00e9fl\u00e9chir, m\u00e9diter, c\u00e9l\u00e9brer / pr\u00e9sent\u00e9 par Bernard Ch\u00e2taigner ; avec le concours du comit\u00e9 de r\u00e9daction de \"Vivre, croire, c\u00e9l\u00e9brer\"", "format": ["1 vol. (111 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [551, 2186], "end": [749, 2383], "center": [650.0, 2284.5], "value": 20265330.0}, "size": {"width": 2383, "height": 3437}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336965f", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "La fin des militants ? / Jacques Ion", "format": ["124 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 140"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [614, 2261], "end": [868, 2513], "center": [741.0, 2387.0], "value": 24139672.0}, "size": {"width": 2505, "height": 3561}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k9612147x", "first_indexation_date": "19/10/2015", "title": "La Pens\u00e9e : revue du rationalisme moderne", "format": "Nombre total de vues : 56268", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "69", "match": {"start": [355, 989], "end": [636, 1267], "center": [495.5, 1128.0], "value": 8049037.5}, "size": {"width": 2888, "height": 4372}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k4812074x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Philosophie de l'\u00e9ducation / Franc Morandi,... ; ouvrage publ. sous la dir. de Ren\u00e9 La Borderie", "format": ["1 vol. (128 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [372, 1647], "end": [498, 1771], "center": [435.0, 1709.0], "value": 21752194.0}, "size": {"width": 2091, "height": 3029}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3356379z", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "\"Le plaisir\", Max Ophuls / \u00e9tude critique de Jean-Pierre Berthom\u00e9", "format": ["1 vol. (127 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [294, 2323], "end": [432, 2460], "center": [363.0, 2391.5], "value": 33940512.0}, "size": {"width": 2047, "height": 2947}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363544s", "first_indexation_date": "20/11/2019", "title": "\u00c9conomie et soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aises depuis 1973 / \u00c9ric Tournier", "format": ["239 p. : ill., couv. ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 262"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [288, 2422], "end": [413, 2546], "center": [350.5, 2484.0], "value": 22697814.0}, "size": {"width": 1980, "height": 3086}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33383316", "first_indexation_date": "30/05/2018", "title": "Cendrine / Yvette Cormerais", "format": ["189 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [289, 2048], "end": [452, 2210], "center": [370.5, 2129.0], "value": 24382736.0}, "size": {"width": 1965, "height": 3405}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336878q", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Marketing contre pauvret\u00e9 / Quentin Wodon", "format": ["287 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 302"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1045, 1429], "end": [1277, 1660], "center": [1161.0, 1544.5], "value": 20675938.0}, "size": {"width": 2111, "height": 3441}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4811759b", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La maison des origines : essai de critique anthropologique / Lucien Lepoittevin,... ; pr\u00e9f. d'Andr\u00e9 Dunin et Yves Bottineau-Fuchs", "format": ["1 vol. (IX-240 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [489, 644], "end": [894, 1046], "center": [691.5, 845.0], "value": 34762780.0}, "size": {"width": 2519, "height": 4022}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002466x", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Keynes / G\u00e9rard Marie Henry", "format": ["223 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 238"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [461, 429], "end": [866, 830], "center": [663.5, 629.5], "value": 30640456.0}, "size": {"width": 2426, "height": 3853}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807600z", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La s\u00e9curit\u00e9 sociale en France : carri\u00e8res sociales et m\u00e9dico-sociales / D. Ceccaldi,... D. Moulinot,... D. Rogeaux,...", "format": ["1 vol. (142 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1425, 2984], "end": [1588, 3146], "center": [1506.5, 3065.0], "value": 25167046.0}, "size": {"width": 2305, "height": 3469}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336467j", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Contes et r\u00e9cits pour No\u00ebl : recueil de textes non bibliques pour r\u00e9fl\u00e9chir, m\u00e9diter, c\u00e9l\u00e9brer / pr\u00e9sent\u00e9 par Bernard Ch\u00e2taignier", "format": ["107 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [559, 2199], "end": [758, 2396], "center": [658.5, 2297.5], "value": 20260414.0}, "size": {"width": 2403, "height": 3417}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336521w", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "\u00c9laborer sa politique avec les sportifs / Christian Duteil", "format": ["95 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 116"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [323, 1854], "end": [509, 2037], "center": [416.0, 1945.5], "value": 21937152.0}, "size": {"width": 1701, "height": 3021}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33607649", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Activit\u00e9s autour du bleu avec les 5-6 ans / Aline Rutily", "format": ["31 p.-IV p. de pl. en coul. : couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 40"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [273, 3868], "end": [388, 3982], "center": [330.5, 3925.0], "value": 13565447.0}, "size": {"width": 3059, "height": 4255}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002685z", "first_indexation_date": "06/10/2019", "title": "De Gaulle et le rassemblement du peuple fran\u00e7ais, 1947-1955 : [actes du colloque, Bordeaux, 12-14 novembre 1997] / [organis\u00e9 par la] Fondation Charles de Gaulle ; le Centre aquitain de recherches en histoire contemporaine", "format": ["864 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 882"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [724, 1735], "end": [887, 1897], "center": [805.5, 1816.0], "value": 25224858.0}, "size": {"width": 2533, "height": 3870}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10042196", "first_indexation_date": "23/08/2020", "title": "Crises et dictatures dans l'Europe de l'entre-deux-guerres : 1919-1939 / Ralph Schor,...", "format": ["127 p. : 1 carte ; 18 cm", "Nombre total de vues : 136"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [275, 2003], "end": [438, 2165], "center": [356.5, 2084.0], "value": 28379016.0}, "size": {"width": 1941, "height": 2853}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800885k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "La r\u00e9forme des PTT : quel avenir pour le service public ? / Jocelyne Barreau", "format": ["1 vol. (274 p.) : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 290"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [193, 2717], "end": [599, 3118], "center": [396.0, 2917.5], "value": 8720122.0}, "size": {"width": 2192, "height": 3603}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3377421z", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "\u00c9l\u00e9ments de comptabilit\u00e9 publique (5e \u00e9d.) / Jacques Magnet,...", "format": ["186 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [978, 2706], "end": [1123, 2851], "center": [1050.5, 2778.5], "value": 50651640.0}, "size": {"width": 2158, "height": 3370}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813972h", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Information et d\u00e9cision strat\u00e9gique : accordons les instruments / Simona Lardera,... Bernard Quinio,...", "format": ["1 vol. (VI-192 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [520, 626], "end": [925, 1027], "center": [722.5, 826.5], "value": 25861788.0}, "size": {"width": 2594, "height": 3955}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33639801", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "G\u00e9ographie de l'Orient arabe / Brigitte Dumortier", "format": ["VII-212 p. : ill., cartes, couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [460, 531], "end": [865, 932], "center": [662.5, 731.5], "value": 26425964.0}, "size": {"width": 2523, "height": 3877}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10026923", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "L'intelligence des autres : r\u00e9tablir l'homme au centre de la communication des entreprises / Pierre Labasse ; pr\u00e9f. d'Antoine Riboud", "format": ["168 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1240, 1938], "end": [1413, 2110], "center": [1326.5, 2024.0], "value": 15374026.0}, "size": {"width": 2405, "height": 3829}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809155t", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La commune et les juges : quel juge saisir ? comment se d\u00e9fendre ? selon quelles proc\u00e9dures ? / Florence Alibert, Lor\u00e8ne Delepau, Yvon Goutal... [et al.]", "format": ["1 vol. (96 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [713, 2839], "end": [886, 3011], "center": [799.5, 2925.0], "value": 29350894.0}, "size": {"width": 2627, "height": 3980}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3393508r", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "La litt\u00e9rature fin de si\u00e8cle, de 1884 \u00e0 1898 : entre d\u00e9cadentisme et modernit\u00e9 / G\u00e9rard Peylet", "format": ["171 p. : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [835, 3006], "end": [998, 3167], "center": [916.5, 3086.5], "value": 8639467.0}, "size": {"width": 2127, "height": 3375}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10024858", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "L'industrie de l'environnement en France : dynamique et enjeux d'un nouveau secteur d'activit\u00e9s / Dominique Drouet", "format": ["VIII-164 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [366, 623], "end": [771, 1024], "center": [568.5, 823.5], "value": 26848176.0}, "size": {"width": 2483, "height": 3881}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3334407n", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Bernard Thareau : militant paysan / Bernard Bretonni\u00e8re, Fran\u00e7ois Colson, Jean-Claude Leboss\u00e9 ; pr\u00e9f. de Jacques Delors", "format": ["191 p. : ill., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [383, 2199], "end": [556, 2370], "center": [469.5, 2284.5], "value": 25344196.0}, "size": {"width": 2199, "height": 3443}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33683274", "first_indexation_date": "30/09/2019", "title": "Carnets de guerre d'un \"poilu\" savoyard : m\u00e9moires et souvenirs de Fernand Lugand / pr\u00e9sent\u00e9s par Xavier Charvet ; pr\u00e9face du professeur Jean-Jacques Becker", "format": ["1 vol. (154 p.) : ill., cartes, couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [433, 1786], "end": [632, 1983], "center": [532.5, 1884.5], "value": 25259828.0}, "size": {"width": 2053, "height": 3337}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806440g", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Huit notions-cl\u00e9s de la litt\u00e9rature et de la civilisation allemandes / Claude Longre, Hildegard Aleff d'Ornano", "format": ["1 vol. (X-268 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 284"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [534, 696], "end": [939, 1097], "center": [736.5, 896.5], "value": 26548794.0}, "size": {"width": 2470, "height": 3957}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48096292", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les dictionnaires \u00e9lectroniques / coordination, Michel Denise,...", "format": ["1 vol. (91 p.) ; 28 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1504, 3564], "end": [1630, 3689], "center": [1567.0, 3626.5], "value": 9077385.0}, "size": {"width": 3035, "height": 4651}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336552f", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Mutualistes et m\u00e9decins : conflits et convergences, XIXe-XXe si\u00e8cles / Pierre Guillaume", "format": ["207 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 230"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [467, 2627], "end": [682, 2840], "center": [574.5, 2733.5], "value": 21891768.0}, "size": {"width": 2531, "height": 3869}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3370487j", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Se lib\u00e9rer dans le monde qui passe : le r\u00e9el, l'imaginaire et le sens / Jean Mouss\u00e9", "format": ["1 vol. (187 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [547, 2367], "end": [762, 2580], "center": [654.5, 2473.5], "value": 25073380.0}, "size": {"width": 2463, "height": 3555}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10027696", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Les th\u00e9ories du salaire / B\u00e9n\u00e9dicte Reynaud", "format": ["123 p. : couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [420, 2422], "end": [733, 2732], "center": [576.5, 2577.0], "value": 8480700.0}, "size": {"width": 1741, "height": 2935}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3320039q", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Ordinateur et p\u00e9dagogie diff\u00e9renci\u00e9e / Anny Versini, Jean-Marc Versini ; ouvrage dir. par Claude Hameau", "format": ["1 vol. (95 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2631, 3692], "end": [2746, 3806], "center": [2688.5, 3749.0], "value": 10491042.0}, "size": {"width": 2977, "height": 4209}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363580n", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "\u00c9crire des textes au coll\u00e8ge : aide aux \u00e9l\u00e8ves en difficult\u00e9... / Marlise Weiss,... Antoine Cintas,... Jean-Marie Gillig,...", "format": ["181 p.", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [594, 619], "end": [999, 1020], "center": [796.5, 819.5], "value": 31447920.0}, "size": {"width": 2755, "height": 3739}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33257106", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le travail \u00e0 temps partiel / Fran\u00e7oise Favennec-Hery,...", "format": ["1 vol. (269 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 284"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1228, 1524], "end": [1391, 1686], "center": [1309.5, 1605.0], "value": 24739924.0}, "size": {"width": 2495, "height": 3423}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3329219f", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les r\u00e9seaux de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information / Commissariat g\u00e9n\u00e9ral du plan ; rapport du Groupe pr\u00e9sid\u00e9 par Thierry Mil\u00e9o ; rapporteurs, Gilles Crespin, Arnauld Schaefer, Jean-No\u00ebl Tronc", "format": ["230 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 241"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [317, 2014], "end": [550, 2245], "center": [433.5, 2129.5], "value": 14296641.0}, "size": {"width": 2047, "height": 3517}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808994c", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Guerres et soci\u00e9t\u00e9s dans les mondes grecs : de 490 \u00e0 322 av. J.-C. / Claude Moss\u00e9", "format": ["1 vol. (207 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [260, 2864], "end": [375, 2978], "center": [317.5, 2921.0], "value": 18922420.0}, "size": {"width": 2049, "height": 3445}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4812969q", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "Schumpeter et l'\u00e9volution \u00e9conomique : circuit, entrepreneur, capitalisme / Jean-Jos\u00e9 Quiles", "format": ["1 vol. (191 p.) : graph. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [132, 2470], "end": [386, 2722], "center": [259.0, 2596.0], "value": 10168745.0}, "size": {"width": 2082, "height": 3188}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325770g", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Droit civil. Tome 1, Introduction g\u00e9n\u00e9rale, personnes, famille / Jean-Fran\u00e7ois Dh\u00e9nin,... St\u00e9phane Lamadon,...", "format": ["1 vol. (267 p.) : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1710, 2301], "end": [1873, 2463], "center": [1791.5, 2382.0], "value": 19520592.0}, "size": {"width": 2045, "height": 3353}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804415s", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Traitement de l'information : statistiques et probabilit\u00e9s / Denis Bouget,... Alain Vi\u00e9not,...", "format": ["1 vol. (509 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 516"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1392, 2345], "end": [1704, 2655], "center": [1548.0, 2500.0], "value": 22890284.0}, "size": {"width": 2837, "height": 3983}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336858z", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Dictionnaire des questions internationales / sous la dir. de Bernard Fr\u00e9d\u00e9rick", "format": ["319 p. : cartes ; 22 cm", "Nombre total de vues : 338"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [519, 2501], "end": [718, 2698], "center": [618.5, 2599.5], "value": 19252678.0}, "size": {"width": 2470, "height": 3501}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34073794", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Le financement du d\u00e9veloppement / Michel Drouin", "format": ["1 vol. (95 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 110"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [277, 1604], "end": [423, 1748], "center": [350.0, 1676.0], "value": 24231258.0}, "size": {"width": 1707, "height": 2901}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407416z", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "La d\u00e9centralisation (Nouvelle \u00e9d. enti\u00e8rement refondue et mise \u00e0 jour) / Xavier Greffe", "format": ["1 vol. (122 p.) : ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [179, 2265], "end": [491, 2575], "center": [335.0, 2420.0], "value": 8627343.0}, "size": {"width": 1630, "height": 2827}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331748p", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Le vade-mecum du DRH / Luc Boyer, No\u00ebl \u00c9quilbey", "format": ["1 vol. (132 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 140"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1073, 1973], "end": [1218, 2118], "center": [1145.5, 2045.5], "value": 28394866.0}, "size": {"width": 2141, "height": 3459}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800039k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Histoire de l'administration / Yves Thomas", "format": ["1 vol. (122 p.) : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [238, 1469], "end": [551, 1778], "center": [394.5, 1623.5], "value": 8622056.0}, "size": {"width": 1806, "height": 3009}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48003475", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "La formation au coeur de l'entreprise : un investissement durable : concevoir la formation, la planifier, la mettre en oeuvre... / Jean-Fran\u00e7ois Guillot, G\u00e9rard Rouqui\u00e9 ; avant-propos de Lucien Clerc", "format": ["1 vol. (214 p.) : graph. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1255, 2930], "end": [1469, 3143], "center": [1362.0, 3036.5], "value": 33001816.0}, "size": {"width": 2681, "height": 3694}}, {"pagination": "220", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3373453p", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "La retraite du clerg\u00e9 : quelle protection sociale pour les pr\u00eatres, religieux et religieuses ? / Jacques Bassot", "format": ["158 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [511, 2430], "end": [744, 2661], "center": [627.5, 2545.5], "value": 22885672.0}, "size": {"width": 2459, "height": 3561}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48047523", "first_indexation_date": "03/12/2017", "title": "Expansion occidentale et d\u00e9pendance mondiale : fin du XVIIIe si\u00e8cle-1914 / Yvan G. Paillard", "format": ["1 vol. (340 p.) : cartes, couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 376"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "18", "match": {"start": [506, 355], "end": [858, 705], "center": [682.0, 530.0], "value": 20639854.0}, "size": {"width": 2668, "height": 3637}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3329869d", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "La r\u00e9gion motrice dans l'\u00e9conomie du XXe si\u00e8cle / [3es Journ\u00e9es lyonnaises Fran\u00e7ois Perroux, d\u00e9cembre 1992] ; pr\u00e9sentation, Raymond Barre", "format": ["1 vol. (189 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 194"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [529, 2255], "end": [809, 2533], "center": [669.0, 2394.0], "value": 23063110.0}, "size": {"width": 2543, "height": 3943}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002530n", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Les \u00e9ducateurs aujourd'hui ([Nouv. \u00e9d.]) / sous la dir. de Jean-Luc Martinet", "format": ["207 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1298, 2342], "end": [1472, 2514], "center": [1385.0, 2428.0], "value": 24322320.0}, "size": {"width": 2421, "height": 3877}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48151019", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "Dictionnaire th\u00e9matique de sciences \u00e9conomiques et sociales : principes et th\u00e9ories.  2, Croissance et d\u00e9s\u00e9quilibres / Jean-Claude G\u00e9hanne", "format": ["2 vol. (XII-540, XII-393 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 424"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [1310, 2097], "end": [1473, 2259], "center": [1391.5, 2178.0], "value": 16588662.0}, "size": {"width": 2506, "height": 3901}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3383999p", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Pour une liturgie cr\u00e9ative / Louis-Michel Renier", "format": ["190 p. : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [428, 2274], "end": [642, 2486], "center": [535.0, 2380.0], "value": 20139292.0}, "size": {"width": 2295, "height": 3533}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33365229", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Conna\u00eetre les pouvoirs de police du maire / Francis Pian", "format": ["95 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [351, 1906], "end": [536, 2090], "center": [443.5, 1998.0], "value": 25231184.0}, "size": {"width": 1757, "height": 3067}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002671x", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Apprenez \u00e0 mieux vous conna\u00eetre : PNL et enn\u00e9agramme / Pierre Longin", "format": ["204 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [1147, 2077], "end": [1310, 2239], "center": [1228.5, 2158.0], "value": 21877934.0}, "size": {"width": 2289, "height": 3588}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805596w", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "R\u00e9ussir le changement de l'h\u00f4pital / Georges Arbuz, Denis Debrosse ; [pr\u00e9face de Bernard Honor\u00e9]", "format": ["1 vol. (248 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 270"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [362, 533], "end": [714, 883], "center": [538.0, 708.0], "value": 22996672.0}, "size": {"width": 2126, "height": 3415}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33674579", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Une ferveur br\u00fbl\u00e9e : anthologie / Jean Malrieu ; textes r\u00e9unis sous la dir. du Passe-Mots", "format": ["192 p. : ill., couv. ill. ; 20 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [957, 1232], "end": [1120, 1394], "center": [1038.5, 1313.0], "value": 25334976.0}, "size": {"width": 2081, "height": 3227}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3365056w", "first_indexation_date": "25/11/2018", "title": "\"L'homme qui tua Liberty Valance\", John Ford / \u00e9tude critique de Jean-Louis Leutrat", "format": ["1 vol. (126 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [310, 2257], "end": [448, 2394], "center": [379.0, 2325.5], "value": 46910844.0}, "size": {"width": 1971, "height": 2891}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4810799j", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Topoi et gestion des connaissances / Michael Elhadad, Dani\u00e8le Dubois, Philippe Resche-Rigon... [et al.] ; dirig\u00e9 par Pierre-Yves Raccah ; pr\u00e9face de Oswald Ducrot", "format": ["1 vol. (XVII-152 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [429, 506], "end": [834, 907], "center": [631.5, 706.5], "value": 17651382.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3977}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807611r", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "\u00c9conomie g\u00e9n\u00e9rale / Yves Perraudeau,...", "format": ["1 vol. (215 p.)", "Nombre total de vues : 238"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1306, 1384], "end": [1586, 1662], "center": [1446.0, 1523.0], "value": 18601238.0}, "size": {"width": 2752, "height": 3844}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3323810x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "\u00c9conomie politique. 1, Les grandes doctrines, analyse micro-\u00e9conomique / Alain Redslob,...", "format": ["1 vol. (492 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 508"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1018, 1450], "end": [1164, 1595], "center": [1091.0, 1522.5], "value": 34087084.0}, "size": {"width": 2215, "height": 3429}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3402024k", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "Genres et cat\u00e9gories du roman britannique contemporain / Fran\u00e7ois Gallix", "format": ["207 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 230"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [773, 2022], "end": [936, 2184], "center": [854.5, 2103.0], "value": 24119434.0}, "size": {"width": 2563, "height": 3873}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10020513", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "D\u00e9cision statistique et \u00e9conom\u00e9trie : \u00e9l\u00e9ments de cours et exercices corrig\u00e9s / Pierre-Henry Wilthien", "format": ["226 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [527, 782], "end": [880, 1131], "center": [703.5, 956.5], "value": 27391516.0}, "size": {"width": 2457, "height": 3804}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48094108", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le roman britannique du XXe si\u00e8cle : modernistes et postmodernes / Fran\u00e7ois Gallix,...", "format": ["1 vol. (VI-181 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [535, 612], "end": [940, 1013], "center": [737.5, 812.5], "value": 36026824.0}, "size": {"width": 2623, "height": 3986}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48000882", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Quelle modernisation des services publics ? / sous la dir. de Philippe Warin", "format": ["1 vol. (355 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 378"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [397, 1836], "end": [872, 2308], "center": [634.5, 2072.0], "value": 8328926.5}, "size": {"width": 2416, "height": 3834}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3337215f", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Quelle d\u00e9mocratie, quelle citoyennet\u00e9 ? / Philippe Herzog, Blandine Kriegel, Jo\u00ebl Roman... [et al.]", "format": ["159 p. : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 167"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [678, 2386], "end": [892, 2599], "center": [785.0, 2492.5], "value": 20957760.0}, "size": {"width": 2681, "height": 3703}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336504c", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Ma\u00eetriser l'urbanisme.. 1, La loi et le sol / Isabelle Ferr\u00e9-Lemaire", "format": ["95 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [391, 1938], "end": [554, 2099], "center": [472.5, 2018.5], "value": 21834856.0}, "size": {"width": 1799, "height": 3104}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10024324", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Le r\u00e9gime juridique communautaire des services de t\u00e9l\u00e9communications / Annie Blandin-Obernesser,...", "format": ["XIII-211 p. : graph., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 246"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [489, 559], "end": [893, 960], "center": [691.0, 759.5], "value": 25072562.0}, "size": {"width": 2453, "height": 3809}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336670q", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Expliquer le prix de l'eau / S\u00e9verine Sollier", "format": ["95 p. : couv. ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 115"], "cover_pagination": "13", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [314, 1894], "end": [477, 2056], "center": [395.5, 1975.0], "value": 23487038.0}, "size": {"width": 1699, "height": 3037}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3385750c", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Histoire du XXe si\u00e8cle : recherche des essentiels : compl\u00e9ments p\u00e9dagogiques (2e \u00e9d., revue, corr. et augm.) / Pierre Heintz,...", "format": ["175 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [974, 1289], "end": [1206, 1520], "center": [1090.0, 1404.5], "value": 18951510.0}, "size": {"width": 2557, "height": 3903}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4801924j", "first_indexation_date": "18/04/2019", "title": "Une histoire critique de la sociologie allemande. Tome 1, Marx, Simmel, Weber, Luk\u00e1\u0301cs : ali\u00e9nation et r\u00e9ification / Fr\u00e9d\u00e9ric Vandenberghe", "format": ["1 vol. (211 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [313, 2040], "end": [718, 2441], "center": [515.5, 2240.5], "value": 8787079.0}, "size": {"width": 2336, "height": 4037}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336710s", "first_indexation_date": "30/05/2018", "title": "Vers l'\u00c9tat charitable ? / Pierre Roger", "format": ["220 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [592, 2053], "end": [846, 2305], "center": [719.0, 2179.0], "value": 21035510.0}, "size": {"width": 2509, "height": 3505}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808209m", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Am\u00e9liorer l'efficacit\u00e9 de l'\u00e9cole primaire : rapport \u00e0 S\u00e9gol\u00e8ne Royal, Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e, charg\u00e9e de l'Enseignement scolaire / Jean Ferrier", "format": ["1 vol. (255 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 278"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "39", "match": {"start": [404, 1491], "end": [684, 1768], "center": [544.0, 1629.5], "value": 7077681.0}, "size": {"width": 2171, "height": 3613}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002569h", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "Les politiques sociales en France au XXe si\u00e8cle / Jacques Bichot", "format": ["187 p. : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [337, 558], "end": [690, 908], "center": [513.5, 733.0], "value": 24099792.0}, "size": {"width": 2071, "height": 3355}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10026248", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "L'\u00e9conomie et la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aises au second XXe si\u00e8cle. Tome 2, Les mutations sectorielles / Maurice Parodi ; [avec la collab. de] Jacques Aberlen, Bernard Guilhon, Philippe Langevin... [et al.]", "format": ["463 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 468"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [493, 567], "end": [898, 968], "center": [695.5, 767.5], "value": 32245550.0}, "size": {"width": 2497, "height": 3919}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813582h", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Introduction \u00e0 l'histoire de l'Afrique contemporaine / Anne Hugon", "format": ["1 vol. (95 p.) : cartes ; 18 cm", "Nombre total de vues : 110"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [325, 1770], "end": [471, 1914], "center": [398.0, 1842.0], "value": 24048012.0}, "size": {"width": 1759, "height": 2940}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k65353744", "first_indexation_date": "29/06/2014", "title": "Revue de Comminges", "format": "Nombre total de vues : 40150", "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "164", "match": {"start": [1849, 3323], "end": [2048, 3520], "center": [1948.5, 3421.5], "value": 18824956.0}, "size": {"width": 2496, "height": 3894}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3332157w", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "La Cara\u00efbe face au d\u00e9fi de la mondialisation : march\u00e9s et nations dans l'aire Cara\u00efbe-Am\u00e9rique : actes du colloque de Schoelcher, Martinique des 3 et 4 avril 1997 / [organis\u00e9 par le] CRPLC-UPRES-A CNRS 8053, Centre de recherche sur les pouvoirs locaux dans la Cara\u00efbe de l'Universit\u00e9 des Antilles-Guyane [et le] CEDIN-Paris I ; sous la dir. d'Emmanuel Jos et Danielle Perrot", "format": ["1 vol. (367 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 390"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [995, 2595], "end": [1141, 2740], "center": [1068.0, 2667.5], "value": 28154480.0}, "size": {"width": 2193, "height": 3333}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3326607p", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'apprentissage implicite : une approche cognitive, neuropsychologique et d\u00e9veloppementale / par Thierry Meulemans", "format": ["1 vol. (227 p.) : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [364, 2342], "end": [618, 2593], "center": [491.0, 2467.5], "value": 35027188.0}, "size": {"width": 2457, "height": 3829}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34073260", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Les transports dans le monde / Michel Goussot", "format": ["1 vol. (95 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [306, 1790], "end": [479, 1962], "center": [392.5, 1876.0], "value": 25108944.0}, "size": {"width": 1697, "height": 2969}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002422r", "first_indexation_date": "17/10/2019", "title": "Institutions et politiques commerciales internationales : du GATT \u00e0 l'OMC / Dominique Pantz", "format": ["223 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 232"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [405, 521], "end": [810, 923], "center": [607.5, 722.0], "value": 29800042.0}, "size": {"width": 2459, "height": 3803}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407283p", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Histoire \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France d'Ancien r\u00e9gime / Yves Leclercq", "format": ["1 vol. (185 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 206"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [346, 453], "end": [626, 731], "center": [486.0, 592.0], "value": 24148600.0}, "size": {"width": 2047, "height": 3347}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33280648", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Economie internationale : fondements et politiques (2e \u00e9d.) / Colette N\u00eame,...", "format": ["1 vol. (XI-403 p.) : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 438"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [867, 1722], "end": [1066, 1919], "center": [966.5, 1820.5], "value": 26510036.0}, "size": {"width": 2153, "height": 3369}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363176c", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Sociologie militaire : arm\u00e9e, guerre et paix / Th\u00e9odore Caplow, Pascal Vennesson", "format": ["280 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 306"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [707, 1961], "end": [861, 2114], "center": [784.0, 2037.5], "value": 26697594.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3855}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33632529", "first_indexation_date": "16/08/2020", "title": "Le monde de la protection sociale : int\u00e9gration, solidarit\u00e9, macro\u00e9conomie / Jean-Pierre Cendron,...", "format": ["189 p. : ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [73, 2429], "end": [353, 2707], "center": [213.0, 2568.0], "value": 9662458.0}, "size": {"width": 2057, "height": 3093}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002673r", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "N\u00e9gocier : les cl\u00e9s pour r\u00e9ussir / Jean-Fran\u00e7ois Maubert", "format": ["235 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1205, 2230], "end": [1378, 2402], "center": [1291.5, 2316.0], "value": 25753474.0}, "size": {"width": 2519, "height": 3957}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025290", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "La victoire des dragons : l'Asie va-t-elle dominer l'Europe ? / Odon Vallet", "format": ["134 p. : carte, couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 148"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [575, 540], "end": [888, 849], "center": [731.5, 694.5], "value": 21599900.0}, "size": {"width": 2569, "height": 3927}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48000971", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Alg\u00e9rie, la lib\u00e9ration inachev\u00e9e / Ghazi Hidouci", "format": ["1 vol. (302 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 318"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [352, 2418], "end": [704, 2767], "center": [528.0, 2592.5], "value": 7356527.5}, "size": {"width": 2173, "height": 3518}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813975r", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "\u00c9duquer l'intelligence / Jean-Claude Coulet", "format": ["1 vol. (120 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [839, 1607], "end": [978, 1744], "center": [908.5, 1675.5], "value": 24178060.0}, "size": {"width": 1735, "height": 3009}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3400996j", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "Les grandes m\u00e9tropoles du monde et leur crise / Raymond Guglielmo", "format": ["270 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 290"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [408, 608], "end": [812, 1010], "center": [610.0, 809.0], "value": 36879952.0}, "size": {"width": 2453, "height": 3849}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4812380p", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "La d\u00e9mocratie aux \u00c9tats-Unis et en Europe occidentale de 1918 \u00e0 1989 / Serge Berstein", "format": ["1 vol. (287 p.) ; 21 cm", "Nombre total de vues : 310"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [292, 2990], "end": [407, 3104], "center": [349.5, 3047.0], "value": 44199432.0}, "size": {"width": 2098, "height": 3558}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025720", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "L'\u00e9conomie : comprendre l'avenir / Lionel Stol\u00e9ru,...", "format": ["XVII-236 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1305, 2269], "end": [1478, 2441], "center": [1391.5, 2355.0], "value": 22746692.0}, "size": {"width": 2396, "height": 3836}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813721h", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'industrie dans le monde / Michel Goussot", "format": ["1 vol. (95 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [282, 1557], "end": [428, 1702], "center": [355.0, 1629.5], "value": 21460034.0}, "size": {"width": 1654, "height": 3002}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332685x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Droit de la Bourse / Hubert de Vauplane,... Jean-Pierre Bornet,... ; pr\u00e9face de Michel Germain,...", "format": ["1 vol. (XV-393 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 434"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "16", "match": {"start": [1262, 1968], "end": [1425, 2130], "center": [1343.5, 2049.0], "value": 27938868.0}, "size": {"width": 2539, "height": 3817}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3397639w", "first_indexation_date": "22/04/2019", "title": "Les grands courants de l'individualisme / Gis\u00e8le Souchon", "format": ["95 p. : couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [295, 1602], "end": [440, 1746], "center": [367.5, 1674.0], "value": 21212056.0}, "size": {"width": 1733, "height": 2943}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33626049", "first_indexation_date": "29/03/2020", "title": "Le Moyen-Orient arabe : le milieu et l'homme / Paul Sanlaville", "format": ["264 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 294"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [748, 1874], "end": [886, 2011], "center": [817.0, 1942.5], "value": 26952186.0}, "size": {"width": 2399, "height": 3821}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806062p", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les grands mammif\u00e8res plio-pleistoc\u00e8nes d'Europe / sous la direction de Claude Gu\u00e9rin,... et Maryl\u00e8ne Patou-Mathis,... ; pr\u00e9face de Yves Coppens", "format": ["1 vol. (XII-291 p.-4 p. de pl. en coul.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 322"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [482, 563], "end": [886, 964], "center": [684.0, 763.5], "value": 44298908.0}, "size": {"width": 2393, "height": 3924}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1003831d", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "L'\u00e9cole, diversit\u00e9s et coh\u00e9rence / les Entretiens Nathan, [Paris, La Sorbonne, les 25 et 26 novembre 1995] ; sous la direction d'Alain Bentolila", "format": ["1 vol. (207 p.) : ill. en noir et blanc ; 21 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [386, 2777], "end": [559, 2949], "center": [472.5, 2863.0], "value": 18957908.0}, "size": {"width": 2399, "height": 3425}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48057562", "first_indexation_date": "03/06/2018", "title": "Citro\u00ebn : essai sur 80 ans d'antistrat\u00e9gie / Jo\u00ebl Broustail,... [et] Rodolphe Greggio,... ; [sous la dir. de l'Institut Vital-Roux, Jean Pierre Helfer et F\u00e9lix Torr\u00e8s] ; [pr\u00e9f. de Patrick Fridenson]", "format": ["1 vol. (XII-223 p.-[16] p. de pl.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul., graphiques ; 24 cm", "Nombre total de vues : 274"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [347, 2323], "end": [601, 2574], "center": [474.0, 2448.5], "value": 40898784.0}, "size": {"width": 2407, "height": 3942}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4804435j", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La contractualisation \u00e0 l'h\u00f4pital / Jean-Paul S\u00e9gade ; pr\u00e9f. de Jacques Barrot", "format": ["1 vol. (XVIII-110 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [510, 675], "end": [915, 1077], "center": [712.5, 876.0], "value": 24733004.0}, "size": {"width": 2594, "height": 3973}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33366714", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Les 100 portes du Maghreb : l'Alg\u00e9rie, le Maroc, la Tunisie, trois voies singuli\u00e8res pour allier islam et modernit\u00e9 / Akram Ellyas, Benjamin Stora", "format": ["303 p. : carte ; 22 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [462, 2390], "end": [676, 2602], "center": [569.0, 2496.0], "value": 19713880.0}, "size": {"width": 2569, "height": 3588}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48086965", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Introduction aux th\u00e9ories des organisations / Carole Bournonville,...", "format": ["1 vol. (153 p.) : graph. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [835, 3153], "end": [1009, 3325], "center": [922.0, 3239.0], "value": 22566648.0}, "size": {"width": 2614, "height": 4125}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33676110", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Construire la rem\u00e9diation au coll\u00e8ge / Pierre Rivano", "format": ["1 vol. (234 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 30 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "5", "match": {"start": [1639, 3455], "end": [1785, 3599], "center": [1712.0, 3527.0], "value": 21543584.0}, "size": {"width": 3307, "height": 4825}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33594604", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Pour la litt\u00e9rature : de l'extrait \u00e0 l'oeuvre / Mireille Naturel,...", "format": ["175 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [293, 2941], "end": [413, 3060], "center": [353.0, 3000.5], "value": 24044886.0}, "size": {"width": 2155, "height": 3421}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800184r", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "M\u00e9canismes mentaux, m\u00e9canismes sociaux : de la psychose \u00e0 la panique / sous la dir. de Henri Grivois et Jean-Pierre Dupuy", "format": ["1 vol. (167 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [253, 2503], "end": [658, 2905], "center": [455.5, 2704.0], "value": 8088095.0}, "size": {"width": 2155, "height": 3685}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10027481", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Le pal\u00e9olithique inf\u00e9rieur et moyen en Europe / Marcel Otte", "format": ["296 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 316"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [390, 524], "end": [796, 926], "center": [593.0, 725.0], "value": 34949144.0}, "size": {"width": 2455, "height": 3837}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002713t", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Le guide du m\u00e9c\u00e9nat-solidarit\u00e9 : servir l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et am\u00e9liorer les performances de l'entreprise / Catherine Colombat ; pr\u00e9f. de Claude B\u00e9b\u00e9ar ; [\u00e9d. par Vocations d'entreprise]", "format": ["XIV-199 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 220"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1251, 2478], "end": [1414, 2639], "center": [1332.5, 2558.5], "value": 21280582.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3911}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4815302d", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Introduction \u00e0 l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale / Jean-Pierre Brisacier,... Bernard Dieller,...", "format": ["1 vol. (223 p.) : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "3", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [115, 315], "end": [690, 886], "center": [402.5, 600.5], "value": 9541864.0}, "size": {"width": 2193, "height": 3517}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34022389", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "La sensibilit\u00e9 / Jean-Cassien Billier, Emmanuel Caquet ; sous la dir. de Jacqueline Russ", "format": ["191 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [421, 1799], "end": [702, 2077], "center": [561.5, 1938.0], "value": 24057010.0}, "size": {"width": 2489, "height": 3911}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48001039", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Histoire des id\u00e9es socialistes en France / No\u00eblline Castagnez-Ruggiu", "format": ["1 vol. (124 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [132, 1568], "end": [386, 1820], "center": [259.0, 1694.0], "value": 7967123.0}, "size": {"width": 1770, "height": 2951}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10035818", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "Comprendre l'\u00e9ducation : introduction \u00e0 la philosophie de l'\u00e9ducation / Hubert Hannoun,...", "format": ["248 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [402, 2960], "end": [523, 3079], "center": [462.5, 3019.5], "value": 22219276.0}, "size": {"width": 2395, "height": 3445}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10034897", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "De Gaulle et l'\u00e9ducation : une rencontre manqu\u00e9e / Jacques Narbonne", "format": ["489 p. : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 508"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [377, 2394], "end": [729, 2744], "center": [553.0, 2569.0], "value": 32961050.0}, "size": {"width": 2171, "height": 3605}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33365066", "first_indexation_date": "16/01/2017", "title": "Lib\u00e9rer les droits de l'homme / Pierre Bercis", "format": ["191 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [542, 2363], "end": [756, 2576], "center": [649.0, 2469.5], "value": 22520076.0}, "size": {"width": 2481, "height": 3551}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002744c", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Le corps du malade \u00e2g\u00e9 : pathologies de la vieillesse et relation de soins / Michel Personne", "format": ["232 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 244"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1273, 2233], "end": [1427, 2386], "center": [1350.0, 2309.5], "value": 22090344.0}, "size": {"width": 2461, "height": 3861}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33323639", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "Actualit\u00e9 de Max Weber pour la sociologie du droit / sous la dir. de Pierre Lascoumes", "format": ["1 vol. (274 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 296"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1147, 3050], "end": [1321, 3222], "center": [1234.0, 3136.0], "value": 32105086.0}, "size": {"width": 2385, "height": 3821}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325560d", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "L'Allemagne aujourd'hui / Jacques-Pierre Gougeon", "format": ["1 vol. (VII-140 p.) : carte, couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [385, 2020], "end": [665, 2298], "center": [525.0, 2159.0], "value": 26627360.0}, "size": {"width": 2369, "height": 3385}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025401", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Les mod\u00e8les appliqu\u00e9s de la macro\u00e9conomie / Anne Epaulard", "format": ["124 p. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 136"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [862, 1557], "end": [1025, 1719], "center": [943.5, 1638.0], "value": 22794682.0}, "size": {"width": 1685, "height": 2893}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10030359", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Blaise Cendrars et la guerre : [actes du colloque international, P\u00e9ronne (Somme), 11-13 octobre 1991] / [organis\u00e9 par le Centre de recherches interdisciplinaires sur les textes modernes, Paris X-Nanterre et le Centre de recherche de l'Historial de la Grande guerre, P\u00e9ronne] ; sous la dir. de Claude Leroy", "format": ["316 p.-[12] p. de pl. : ill., couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 354"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [556, 714], "end": [960, 1115], "center": [758.0, 914.5], "value": 37002196.0}, "size": {"width": 2661, "height": 3697}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336331k", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "L'eau, usages et gestion : politique de l'eau, r\u00e9gime juridique, SDAGE et SAGE, police de l'eau, eau potable et assainissement, irrigation, \u00e9nergie hydrolique, inondations, pollutions / Jean-Louis Gazzaniga,... Jean-Paul Ourliac,... Xavier Larrouy-Castera,...", "format": ["VIII-316 p. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 328"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1283, 1915], "end": [1437, 2068], "center": [1360.0, 1991.5], "value": 22658828.0}, "size": {"width": 2589, "height": 3939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48029310", "first_indexation_date": "24/11/2017", "title": "Initiation \u00e0 la civilisation britannique (3e \u00e9d.) / Dounia Barnett,... Luce Bonnerot,... Monique Prunet,... Mich\u00e8le Th\u00e9ry,... ; coordination, Mich\u00e8le Th\u00e9ry", "format": ["1 vol. (263 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 286"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [507, 679], "end": [912, 1081], "center": [709.5, 880.0], "value": 20971380.0}, "size": {"width": 2543, "height": 3854}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800018d", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les enjeux du d\u00e9bat public contemporain / [Laurent Bouvet, David Brunat, Laurence Engel... et al.] ; sous la dir. de Hugues Jallon", "format": ["1 vol. (312 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 332"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [300, 2375], "end": [875, 2945], "center": [587.5, 2660.0], "value": 8223581.5}, "size": {"width": 2490, "height": 3851}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48021599", "first_indexation_date": "15/05/2017", "title": "Prostitution : les uns, les unes et les autres / Daniel Welzer-Lang ; en collab. avec Odette Barbosa et Lilian Mathieu", "format": ["1 vol. (238 p.) : couv. ill. en coul. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 252"], "cover_pagination": "11", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [1192, 3254], "end": [1356, 3415], "center": [1274.0, 3334.5], "value": 7675922.0}, "size": {"width": 2254, "height": 3545}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33800631", "first_indexation_date": "29/03/2020", "title": "Assez d\u00e9cod\u00e9 !... (Nouvelle \u00e9d. revue et corrig\u00e9e) / Ren\u00e9 Pommier", "format": ["1 vol. (157 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [563, 1665], "end": [749, 1849], "center": [656.0, 1757.0], "value": 36780856.0}, "size": {"width": 2173, "height": 3336}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4805667h", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "La commune et l'action sociale : dans quels domaines agir ? avec quels interlocuteurs ? Et quels moyens ? / Jean-Philippe Arrouet, Dominique Ceccaldi, Rina Dupriet", "format": ["1 vol. (95 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 118"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [692, 2824], "end": [866, 2996], "center": [779.0, 2910.0], "value": 27451030.0}, "size": {"width": 2503, "height": 3939}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3361376f", "first_indexation_date": "12/04/2020", "title": "Qu'est-ce que la libert\u00e9 ? / Robert Misrahi", "format": ["218 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [775, 1921], "end": [914, 2059], "center": [844.5, 1990.0], "value": 26879356.0}, "size": {"width": 2545, "height": 3941}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002596d", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Le grand combat : conqu\u00e9rir la pr\u00e9f\u00e9rence des clients / Yves H. Philoleau, Denise Barboteu-Hayotte", "format": ["348 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 356"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1215, 1504], "end": [1378, 1666], "center": [1296.5, 1585.0], "value": 19715366.0}, "size": {"width": 2429, "height": 3881}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33638457", "first_indexation_date": "10/03/2020", "title": "Devenir professeur d'\u00e9conomie et gestion, d'informatique et gestion : PLP2, CAPET, agr\u00e9gation / Josette Favier", "format": ["188 p. : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [829, 2247], "end": [1003, 2419], "center": [916.0, 2333.0], "value": 22551022.0}, "size": {"width": 2279, "height": 3431}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3332075g", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Syst\u00e8mes et politiques de sant\u00e9 / Jean-Claude Henrard et Jo\u00ebl Ankri ; avec la collaboration de Fernando Bertolotto", "format": ["1 vol. (223 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 238"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1206, 1522], "end": [1344, 1660], "center": [1275.0, 1591.0], "value": 8918392.0}, "size": {"width": 2537, "height": 3857}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33319187", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "L'Asie \u00e9mergente apr\u00e8s la crise : les Dragons, les tigres et la Chine / Jean-Fran\u00e7ois Dufour", "format": ["1 vol. (159 p.) ; 17 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [960, 1242], "end": [1106, 1386], "center": [1033.0, 1314.0], "value": 22910224.0}, "size": {"width": 1829, "height": 2789}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4801357v", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Introduction \u00e0 la philosophie de l'esprit / Pascal Engel", "format": ["1 vol. (253 p.) : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 280"], "cover_pagination": "7", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [324, 2826], "end": [677, 3176], "center": [500.5, 3001.0], "value": 8007896.5}, "size": {"width": 2183, "height": 3535}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4813232k", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Histoire de l'Europe mon\u00e9taire (Nouv. \u00e9d.) / Jean-Pierre Patat", "format": ["1 vol. (121 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [335, 2604], "end": [533, 2801], "center": [434.0, 2702.5], "value": 7742735.5}, "size": {"width": 1710, "height": 2899}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407096m", "first_indexation_date": "22/04/2019", "title": "L'exception allemande : XIXe-XXe si\u00e8cle / Florence Gauzy", "format": ["1 vol. (96 p.) : couv. ill. en coul. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [280, 1748], "end": [425, 1893], "center": [352.5, 1820.5], "value": 25098824.0}, "size": {"width": 1759, "height": 2955}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k6431718d", "first_indexation_date": "19/03/2013", "title": "Annuaire statistique de la France / Minist\u00e8re des finances et des affaires \u00e9conomiques, Institut national de la statistique et des \u00e9tudes \u00e9conomiques...", "format": "Nombre total de vues : 42051", "cover_pagination": "6", "pages": [{"pagination": "689", "match": {"start": [1269, 2373], "end": [1745, 2845], "center": [1507.0, 2609.0], "value": 7966080.5}, "size": {"width": 3238, "height": 4889}}], "rights": "domaine public"}, {"id": "bpt6k3331714w", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La pratique de l'application des peines / Fran\u00e7ois Staechele,...", "format": ["1 vol. (X-419 p.) ; 25 cm", "Nombre total de vues : 440"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1302, 2266], "end": [1456, 2418], "center": [1379.0, 2342.0], "value": 26642092.0}, "size": {"width": 2605, "height": 3941}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48007694", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "La consommation des Fran\u00e7ais. Tome 2, Transports, loisirs, sant\u00e9 ([Nouv. \u00e9d. ref. et actualis\u00e9e]) / Nicolas Herpin et Daniel Verger", "format": ["1 vol. (121 p.) : graph., couv. ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [149, 1128], "end": [462, 1437], "center": [305.5, 1282.5], "value": 8075152.5}, "size": {"width": 1707, "height": 3014}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1003813g", "first_indexation_date": "16/09/2019", "title": "Qu'est-ce que l'\u00e9thique ? : l'\u00e9thique et le bonheur / Robert Misrahi", "format": ["285 p. : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [537, 589], "end": [850, 899], "center": [693.5, 744.0], "value": 15323726.0}, "size": {"width": 2499, "height": 3909}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002571k", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "La strat\u00e9gie de relation client : un support dynamique de management de la relation client : le mod\u00e8le customer connections / Pierre Alard, Damien Dirringer", "format": ["295 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1205, 2533], "end": [1378, 2705], "center": [1291.5, 2619.0], "value": 22624454.0}, "size": {"width": 2509, "height": 3921}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10025453", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "La d\u00e9centralisation et les institutions administratives (02, 2e \u00e9d. ref.) / Annie Gruber", "format": ["620 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 636"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [468, 566], "end": [873, 968], "center": [670.5, 767.0], "value": 26121074.0}, "size": {"width": 2507, "height": 3925}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3331385k", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les produits d\u00e9riv\u00e9s / Pierre Chabard\u00e8s, Fran\u00e7ois Delclaux ; pr\u00e9face de Jean-Paul Betb\u00e9ze", "format": ["1 vol. (156 p.) : graph. ; 17 cm", "Nombre total de vues : 174"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [287, 2042], "end": [519, 2272], "center": [403.0, 2157.0], "value": 20010358.0}, "size": {"width": 2653, "height": 2801}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3356164t", "first_indexation_date": "15/03/2020", "title": "\"Manhattan\", Woody Allen / \u00e9tude critique de Anne Gillain", "format": ["1 vol. (126 p.) : ill., couv. ill. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 142"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [247, 2240], "end": [386, 2377], "center": [316.5, 2308.5], "value": 42478432.0}, "size": {"width": 2007, "height": 2880}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4812357f", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "Fiscalit\u00e9 pratique / Philippe Colin,... Gilles Gervaise,... Martine Rossetti,...", "format": ["1 vol. (VI-293 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "6", "match": {"start": [1313, 1937], "end": [1594, 2215], "center": [1453.5, 2076.0], "value": 19377226.0}, "size": {"width": 2830, "height": 3990}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4801795x", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Faire vivre une BCD / Fran\u00e7oise et Daniel Bensimhon ; ouvrage dir. par Claude Hameau", "format": ["1 vol. (95 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [2735, 3530], "end": [2855, 3649], "center": [2795.0, 3589.5], "value": 22336900.0}, "size": {"width": 2988, "height": 4317}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4811080b", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "\u00c9conomie des d\u00e9cisions publiques : d\u00e9centralisation, d\u00e9r\u00e9glementation, fiscalit\u00e9 / Claude Pondaven,...", "format": ["1 vol. (XIII-282 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 316"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [1216, 3625], "end": [1362, 3769], "center": [1289.0, 3697.0], "value": 8191362.5}, "size": {"width": 2761, "height": 3927}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3325791n", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les m\u00e9dias et la justice / Henri Leclerc, Jean-Marc Th\u00e9olleyre", "format": ["1 vol. (154 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [345, 2806], "end": [544, 3003], "center": [444.5, 2904.5], "value": 28613672.0}, "size": {"width": 2143, "height": 3381}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48140415", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'Europe politique / Guillaume Courty, Guillaume Devin", "format": ["1 vol. (124 p.) ; 18 cm", "Nombre total de vues : 150"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "12", "match": {"start": [207, 915], "end": [462, 1167], "center": [334.5, 1041.0], "value": 7767730.5}, "size": {"width": 1762, "height": 2962}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34020806", "first_indexation_date": "03/12/2018", "title": "La linguistique litt\u00e9raire / Fran\u00e7oise Argod-Dutard", "format": ["95 p. : graph. ; 18 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [306, 1807], "end": [452, 1952], "center": [379.0, 1879.5], "value": 24743940.0}, "size": {"width": 1619, "height": 2965}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33702710", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Les jeux de balle et ballon picards : ballon au poing, balle \u00e0 la main, balle au tamis, longue paume / Marcel Lazure", "format": ["119 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 126"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1084, 2578], "end": [1298, 2791], "center": [1191.0, 2684.5], "value": 29893644.0}, "size": {"width": 2549, "height": 3891}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48047271", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Jeu, fantasmes et r\u00e9alit\u00e9s : le psychodrame psychanalytique \u00e0 l'adolescence / par Fran\u00e7ois Ladame et Maja Perret-Catipovic", "format": ["1 vol. (VIII-104 p.) : ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 120"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [374, 490], "end": [726, 840], "center": [550.0, 665.0], "value": 22955386.0}, "size": {"width": 2091, "height": 3499}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806484n", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Mes relations avec les banques et les banquiers : mode d'emploi / Jean-Paul Tr\u00e9ton", "format": ["47 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 52"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [743, 2669], "end": [906, 2831], "center": [824.5, 2750.0], "value": 38675808.0}, "size": {"width": 2410, "height": 3521}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3326481j", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Dictionnaire comment\u00e9 d'\u00e9conomie de la sant\u00e9 / J.-P. Auray, A. B\u00e9resniak, J.-P. Claveranne, G. Duru ; [avec la collab. de] B. Fantino, M. Lamure ; pr\u00e9f. du Pr. Ph. Douste Blazy", "format": ["1 vol. (XIII-289 p.) : graph. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 318"], "cover_pagination": "5", "pages": [{"pagination": "10", "match": {"start": [366, 456], "end": [678, 765], "center": [522.0, 610.5], "value": 22643800.0}, "size": {"width": 2009, "height": 3277}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33730769", "first_indexation_date": "17/01/2021", "title": "Responsabilit\u00e9 du banquier : entreprises en difficult\u00e9, cr\u00e9dit fautif, m\u00e9diation du cr\u00e9dit, expertise (3e \u00e9d.) / Andr\u00e9 Buthurieux,... ; pr\u00e9face de Blanche Sousi", "format": ["1 vol. (XI-307 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 328"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "8", "match": {"start": [1124, 821], "end": [1404, 1099], "center": [1264.0, 960.0], "value": 51427920.0}, "size": {"width": 2387, "height": 3459}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3336415t", "first_indexation_date": "15/08/2016", "title": "M\u00e9dias, hors m\u00e9dias : le choix d'une strat\u00e9gie globale de communication pour l'entreprise / Xavier Dordor", "format": ["293 p. : graph. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 300"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [314, 3019], "end": [594, 3297], "center": [454.0, 3158.0], "value": 16758816.0}, "size": {"width": 2705, "height": 3873}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3400790c", "first_indexation_date": "20/01/2019", "title": "Le commerce international (4e \u00e9d. mise \u00e0 jour) / Ren\u00e9 Sandretto", "format": ["191 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [393, 1080], "end": [706, 1390], "center": [549.5, 1235.0], "value": 24493960.0}, "size": {"width": 2205, "height": 3468}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48065825", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le budget de l'h\u00f4pital / Pascal Forcioli ; pr\u00e9face de \u00c9douard Couty,...", "format": ["1 vol. (178 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 214"], "cover_pagination": "9", "pages": [{"pagination": "14", "match": {"start": [499, 316], "end": [904, 717], "center": [701.5, 516.5], "value": 26525954.0}, "size": {"width": 2618, "height": 3858}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002672b", "first_indexation_date": "27/09/2020", "title": "\u00c9l\u00e9ments de th\u00e9orie financi\u00e8re / Pascale Viala,... \u00c9ric Briys,...", "format": ["255 p. : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 260"], "cover_pagination": "1", "pages": [{"pagination": "4", "match": {"start": [591, 3147], "end": [737, 3292], "center": [664.0, 3219.5], "value": 22036928.0}, "size": {"width": 2745, "height": 3951}}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3389938v", "format": ["127 p. : ill., couv. ill. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "12/04/2020", "title": "Automatique et informatique industrielle : cours et travaux dirig\u00e9s : premi\u00e8re, terminale STI / Y. Monpeurt, M. Oudjedi", "pages": [{"pagination": "132", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k10022667", "format": ["31 p. : ill., couv. ill. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 36"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "Communiquer, se faire comprendre : PS / R\u00e9gine Qu\u00e9va, Doroth\u00e9e Sacy", "pages": [{"pagination": "36", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34070971", "format": ["1 vol. (104 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 108"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/09/2020", "title": "L'oncle Vocabulo / Anne Depr\u00e9neuf", "pages": [{"pagination": "108", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34067492", "format": ["1 vol. (96 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 100"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/09/2020", "title": "Gram'air ou Le voyage merveilleux / Fran\u00e7ois Fontaine", "pages": [{"pagination": "100", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1002376z", "format": ["104 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 108"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "28/07/2019", "title": "\u00c9ducation \u00e0 l'orientation / C. Chassagne", "pages": [{"pagination": "108", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807894q", "format": ["1 vol. (159 p.) ; 19 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La France dans le monde au XXe si\u00e8cle / Philippe Moreau Defarges,...", "pages": [{"pagination": "172", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3368692r", "format": ["1 vol. (167 p.) : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 172"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Le jeu d'\u00e9checs : un outil pour les \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole et du coll\u00e8ge (2e \u00e9dition revue et augment\u00e9e) / Alain Noble", "pages": [{"pagination": "172", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34075681", "format": ["1 vol. (159 p.) : carte ; 20 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "L'identit\u00e9 allemande \u00e0 l'entr\u00e9e du XXIe si\u00e8cle / Jacques-Pierre Gougeon,...", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407563z", "format": ["1 vol. (160 p.) ; 19 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Droit des relations internationales / Guy Agniel,...", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3363981f", "format": ["127 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "29/07/2019", "title": "Travailler avec des \u00e9crivains / Emmanuel Virton, Andr\u00e9 Delobel", "pages": [{"pagination": "99", "available": false}, {"pagination": "132", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33855869", "format": ["99 p. : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 104"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Le d\u00e9partement de la Vienne : des hommes, des paysages, un patrimoine / auteur, Francis Rieupeyroux,... ; avec la participation de Michel Barrot,... Michel Bernier,...", "pages": [{"pagination": "104", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48146076", "format": ["1 vol. (127 p.) : ill. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 132"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La conf\u00e9rence internationale et ses variantes / Chantal Cali,... Mireille Cheval,... Antoinette Zabardi,...", "pages": [{"pagination": "132", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33627690", "format": ["111 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 130"], "cover_pagination": "7", "first_indexation_date": "08/01/2020", "title": "Alternances et apprentissages / Michelle Mauduit-Corbon ; pr\u00e9f. de Jean-Fran\u00e7ois Cuisinier", "pages": [{"pagination": "124", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4808042j", "format": ["1 vol. (225 p.) : graph. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Introduction aux \u00e9tudes litt\u00e9raires assist\u00e9es par ordinateur / Michel Bernard", "pages": [{"pagination": "227", "available": false}, {"pagination": "138", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34072168", "format": ["1 vol. (159 p.) ; 19 cm", "Nombre total de vues : 182"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Institutions et citoyennet\u00e9 de la Rome r\u00e9publicaine / Richard Adam,...", "pages": [{"pagination": "174", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800014r", "format": ["1 vol. (246 p.) : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 264"], "cover_pagination": "5", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Au secours, nos \u00e9lus nous ruinent / Pierre Pellissier", "pages": [{"pagination": "179", "available": false}, {"pagination": "255", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807677h", "format": ["1 vol. (175 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La dynamique de l'erreur dans les apprentissages / Daniel Descomps", "pages": [{"pagination": "180", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48078776", "format": ["1 vol. (200 p.) : couv. ill. en coul. ; 25 cm", "Nombre total de vues : 204"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "11/12/2017", "title": "De la musique pour tous : \u00e9couter pour aimer / B. Parmentier-Bernage", "pages": [{"pagination": "202", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807266b", "format": ["1 vol. (176 p.) ; 23 cm", "Nombre total de vues : 180"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Multim\u00e9diatiser l'\u00e9cole ? : enseignement et formation \u00e0 l'heure num\u00e9rique / Bruno Devauchelle ; pr\u00e9face de Britt-Mari Barth", "pages": [{"pagination": "180", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407044w", "format": ["1 vol. (160 p.) ; 19 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "La psychanalyse (\u00c9d. revue et mise \u00e0 jour) / Thierry Bonfanti, Michel Lobrot", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3401181n", "format": ["155 p. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "Introduction \u00e0 l'histoire / Fran\u00e7oise Hildesheimer,...", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806000k", "format": ["1 vol. (191 p.) ; 26 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La\u00efcit\u00e9 de combat, la\u00efcit\u00e9 de droit / Fran\u00e7ois Delafaye ; pr\u00e9f. de Fran\u00e7ois Louis", "pages": [{"pagination": "204", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3364552n", "format": ["191 p. : ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 196"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "28/04/2019", "title": "La g\u00e9om\u00e9trie au cycle 2 / Anne-Marie Rinaldi", "pages": [{"pagination": "196", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3324728k", "format": ["1 vol. (207 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La synth\u00e8se : produit documentaire et m\u00e9thode p\u00e9dagogique / Agn\u00e8s Caron ; en collab. avec Arlette Boulogne", "pages": [{"pagination": "62", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33810388", "format": ["207 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 230"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "22/11/2020", "title": "Le catholicisme et la d\u00e9mographie : \u00c9glise, population mondiale, contr\u00f4le des naissances / Ren\u00e9 Valette", "pages": [{"pagination": "14", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3324377p", "format": ["1 vol. (159-XIX p.) ; 25 cm", "Nombre total de vues : 188"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "05/06/2016", "title": "Les CDI \u00e0 l'heure du management / Mich\u00e8le Mollard", "pages": [{"pagination": "92", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33241540", "format": ["1 vol. (127 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 136"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "\u00c9duquer \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision : quelle place pour l'audiovisuel \u00e0 l'\u00e9cole ? / H\u00e9l\u00e8ne Waysbord,... ; [publ. par le] Centre national de documentation p\u00e9dagogique", "pages": [{"pagination": "26", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3380994p", "format": ["156 p. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 187"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Lire et comprendre : l'itin\u00e9raire de lecture / \u00c9lizabeth Calaque", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3367114h", "format": ["1 vol. (207 p.) : ill., couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "06/01/2019", "title": "Le canton de Marcilllat sous la IIIe R\u00e9publique / Dani\u00e8le Ravat", "pages": [{"pagination": "212", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407614t", "format": ["1 vol. (255 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 278"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "06/09/2020", "title": "Histoire \u00e9conomique de la France d'Ancien r\u00e9gime / Didier Terrier ; sous la direction de Robert Muchembled,...", "pages": [{"pagination": "270", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3407798v", "format": ["1 vol. (208 p.) : ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 212"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "17/04/2019", "title": "Enseigner la biologie \u00e0 l'\u00e9cole primaire / Yves Zarka", "pages": [{"pagination": "212", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3346596w", "format": ["222 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "28/04/2019", "title": "Travailler au CDI en histoire-g\u00e9ographie / Annie Estela-Garcia et Nicole Rivallain ; pr\u00e9f. de Marie-Fran\u00e7oise C\u00e9nat", "pages": [{"pagination": "228", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3327024f", "format": ["159 p. : couv. ill. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Profession \u00e9diteur : guide de l'\u00e9dition musicale... / auteur, Gilles Castagnac ; avec la participation de Roland Lienhardt, Soizic Blanchard", "pages": [{"pagination": "95", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3400171z", "format": ["215 p. ; 22 cm", "Nombre total de vues : 236"], "cover_pagination": "5", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "Anatomie du bien : explication des principales id\u00e9es de Platon concernant le plaisir et la souffrance, la bonne fa\u00e7on de vivre et la vie en g\u00e9n\u00e9ral / Luc Marie Nodier", "pages": [{"pagination": "232", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4800768q", "format": ["1 vol. (372 p.) : couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 382"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "L'Afrique, le fric, la France : l'aide, la dette, l'immigration, l'avenir : v\u00e9rit\u00e9s et mensonges / Jean-Paul Gour\u00e9vitch", "pages": [{"pagination": "189", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k1003859g", "format": ["1 vol. (212 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm", "Nombre total de vues : 228"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "19/07/2020", "title": "\u00c9ducation \u00e0 l'image et aux m\u00e9dias / Ren\u00e9 La Borderie", "pages": [{"pagination": "70", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48094991", "format": ["1 vol. (205 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 226"], "cover_pagination": "7", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Enseigner en banlieues / Jean-Louis Auduc ; pr\u00e9face de Christian Forestier", "pages": [{"pagination": "220", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807599r", "format": ["1 vol. (299 p.) ; 22 cm", "Nombre total de vues : 324"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Art et crime : la criminalit\u00e9 du monde artistique et litt\u00e9raire et sa r\u00e9pression / Ghislaine Guillotreau", "pages": [{"pagination": "131", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3402252k", "format": ["1 vol. (277 p.-[24] p. de pl.) : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 330"], "cover_pagination": "11", "first_indexation_date": "28/04/2019", "title": "Conversations avec Marcel Landowski / Antoine Livio", "pages": [{"pagination": "315", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48069599", "format": ["1 vol. (271 p.) : ill. ; 26 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2019", "title": "Management et projet : des \u00e9tablissements scolaires / Alain Bouvier", "pages": [{"pagination": "276", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48036793", "format": ["1 vol. (239 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 256"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Benazir : l'envers du voile / Laurence Gourret", "pages": [{"pagination": "247", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48013625", "format": ["1 vol. (285 p.) ; 23 cm", "Nombre total de vues : 292"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les forcen\u00e9s du d\u00e9sir / Christophe Bourseiller", "pages": [{"pagination": "289", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k34011911", "format": ["156 p. : ill. ; 19 cm", "Nombre total de vues : 178"], "cover_pagination": "7", "first_indexation_date": "05/07/2020", "title": "Histoire \u00e9conomique de la Grande-Bretagne au XXe si\u00e8cle / Jean-Pierre Dormois,...", "pages": [{"pagination": "172", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4801209f", "format": ["1 vol. (446 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 460"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Comment manipuler les m\u00e9dias : 101 recettes subversives / Patrick Farbiaz ; illustrations de Martin Veyron...", "pages": [{"pagination": "451", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48124749", "format": ["1 vol. (368 p.) : ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 372"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le XVIIIe si\u00e8cle (1740-1820) : des Lumi\u00e8res \u00e0 la Sainte-Alliance / Michel P\u00e9ronnet,...", "pages": [{"pagination": "372", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4806757s", "format": ["1 vol. (287 p.) : ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 296"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "La formation de A \u00e0 Z : en France, dans le monde / Jean-Pierre Lorriaux et Jacques-Robert Doually ; pr\u00e9face de Alain Meignant", "pages": [{"pagination": "158", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33223134", "format": ["1 vol. (257 p.) : couv. ill. ; 24 cm", "Nombre total de vues : 276"], "cover_pagination": "5", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Les m\u00e9dias : quatri\u00e8me pouvoir ou cinqui\u00e8me colonne ? / Alain Woodrow", "pages": [{"pagination": "82", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3367681n", "format": ["1 vol. (274 p.) ; 25 cm", "Nombre total de vues : 302"], "cover_pagination": "9", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "\u00c9thique et formation : l'intervention sur la personne et autres probl\u00e8mes / Paul Dupouey ; avant-propos de Jacques Delors", "pages": [{"pagination": "142", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48048793", "format": ["1 vol. (335 p.) ; 24 cm", "Nombre total de vues : 350"], "cover_pagination": "5", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9cole, un enjeu historique et politique / par Bernard Bosredon, Andr\u00e9 Collinot, Jean-Marie Fournier... [et al.] ; [coordonn\u00e9 par Andr\u00e9 Collinot et Francine Mazi\u00e8re]", "pages": [{"pagination": "302", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807481q", "format": ["1 vol. (393 p.) : couv. ill. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 404"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Un tour du si\u00e8cle en 80 jours / Daniel Morgaine ; pr\u00e9face de Yves Courri\u00e8re", "pages": [{"pagination": "399", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4809146v", "format": ["1 vol. (288 p.) : couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 308"], "cover_pagination": "7", "first_indexation_date": "18/04/2016", "title": "Po\u00e9tique des mythes dans la Gr\u00e8ce antique / Claude Calame", "pages": [{"pagination": "300", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3365755w", "format": ["408 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 31 cm", "Nombre total de vues : 432"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "22/11/2020", "title": "Le tour de Savoie par deux enfants (2e \u00e9d.) / Marie-Th\u00e9r\u00e8se Hermann", "pages": [], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k4807390b", "format": ["1 vol. (479 p.) ; 26 cm", "Nombre total de vues : 484"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Le droit de l'\u00e9ducation : enseignements scolaires, trait\u00e9 th\u00e9orique et pratique (2e \u00e9dition revue et augment\u00e9e) / Claude Durand-Prinborgne", "pages": [{"pagination": "484", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k48079675", "format": ["1 vol. (367 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul. ; 29 cm", "Nombre total de vues : 362"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "13/06/2016", "title": "Les 1000 immanquables du 20e si\u00e8cle / sous la dir. de Jacques Marseille", "pages": [{"pagination": "279", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k33639282", "format": ["XI-1620 : ill. en noir et en coul. ; 27 cm", "Nombre total de vues : 1640"], "cover_pagination": "7", "first_indexation_date": "05/05/2019", "title": "Le dictionnaire couleurs / Hachette", "pages": [{"pagination": "1607", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}, {"id": "bpt6k3362666d", "format": ["159 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 23 cm", "Nombre total de vues : 164"], "cover_pagination": "1", "first_indexation_date": "29/09/2019", "title": "A l'\u00e9cole \u00e0 deux ans, pourquoi pas ? / Nicole Pradel ; pr\u00e9f. de Jacques L\u00e9vine", "pages": [{"pagination": "164", "available": false}], "rights": "conditions sp\u00e9cifiques d'utilisation - Projet de num\u00e9risation des indisponibles"}]
